[
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "BBC News"
        },
        "author": "Andrew Benson",
        "title": "Norris calls Verstappen 'dangerous' as Sainz wins in Mexico",
        "description": "Lando Norris cuts Max Verstappen\u2019s lead to 47 points and labels his rival \u201cdangerous\u201d as the championship battle reaches boiling point at the Mexico City Grand Prix.",
        "url": "https://www.bbc.com/sport/formula1/articles/c5y33ek257do",
        "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_sport/36fc/live/1d03e9e0-94b2-11ef-9504-b516e8b5f45f.jpg",
        "publishedAt": "2024-10-27T22:09:01Z",
        "content": "At the front, Sainz made it three Ferrari wins in the past five races after taking pole position, despite losing the lead to Verstappen on the first lap.\r\nThe race was immediately put under the safet\u2026 [+2527 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "BBC News"
        },
        "author": "BBC Sport",
        "title": "How well do you know Fernando Alonso?",
        "description": "As he prepares for his 400th F1 grand prix in Mexico City this weekend, find out how much you know about Fernando Alonso.",
        "url": "https://www.bbc.com/sport/formula1/articles/c62d2e8zd4no",
        "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_sport/db07/live/2d934010-9090-11ef-89ae-5575c76d98e6.png",
        "publishedAt": "2024-10-25T06:47:46Z",
        "content": "Fernando Alonso is set to become the first driver to compete in 400 Formula 1 grands prix in Mexico City this weekend.\r\nHis career has been filled with memorable moments, from his first race start to\u2026 [+116 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "die-zeit",
            "name": "Die Zeit"
        },
        "author": "ZEIT ONLINE: News -",
        "title": "Titel, Siege und Skandale: Der Samurai der Formel 1: 400. Grand Prix f\u00fcr Alonso",
        "description": "Hier finden Sie Informationen zu dem Thema \u201eTitel, Siege und Skandale\u201c. Lesen Sie jetzt \u201eDer Samurai der Formel 1: 400. Grand Prix f\u00fcr Alonso\u201c.",
        "url": "https://www.zeit.de/news/2024-10/25/der-samurai-der-formel-1-400-grand-prix-fuer-alonso",
        "urlToImage": "https://img.zeit.de/news/2024-10/25/der-samurai-der-formel-1-400-grand-prix-fuer-alonso-image-group/wide__1300x731",
        "publishedAt": "2024-10-25T08:30:36Z",
        "content": "Zweimal Weltmeister, erfolgsbesessen, ein Charakter-Fahrer, der keinem Duell aus dem Weg geht. Fernando Alonso pr\u00e4gt die Formel 1 seit zwei Jahrzehnten mit. Er war es, der 2005 die Titel\u00e4ra von Micha\u2026 [+5557 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "marca",
            "name": "Marca"
        },
        "author": "JAVIER PAZOS",
        "title": "Fernando Alonso y Aston Martin se unen a Puma",
        "description": "Aston Martin ha anunciado su nuevo acuerdo con Puma. El equipo de Fernando Alonso ha hecho oficial la nueva colaboraci\u00f3n con la marca alemana, que se encargar\u00e1 del equipamiento t\u00e9c",
        "url": "https://www.marca.com/motor/formula1/2024/11/12/673395e8268e3eb82e8b4596.html",
        "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/c25ae184ab1b95940b54857beb8f015a/resize/1200/f/webp/assets/multimedia/imagenes/2024/11/12/17314338029911.jpg",
        "publishedAt": "2024-11-12T17:57:23Z",
        "content": "Aston Martin ha anunciado su nuevo acuerdo con Puma. El equipo de Fernando Alonso ha hecho oficial la nueva colaboraci\u00f3n con la marca alemana, que se encargar\u00e1 del equipamiento t\u00e9cnico y la ropa depo\u2026 [+1878 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "marca",
            "name": "Marca"
        },
        "author": "POL HERMOSO",
        "title": "Alonso desvela su mayor secreto",
        "description": "El d\u00fao entre Fernando Alonso y Adrian Newey es una de las uniones que m\u00e1s expectativas genera en la F\u00f3rmula 1. Son dos de los grandes genios del gran Circo que tienen m\u00e1s experienc",
        "url": "https://www.marca.com/motor/formula1/gp-mexico/2024/10/24/67194936268e3ec97a8b4573.html",
        "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/260ddb888c88abadf04a9ce5268e0fe5/resize/1200/f/webp/assets/multimedia/imagenes/2024/10/23/17297088969652.jpg",
        "publishedAt": "2024-10-24T04:54:46Z",
        "content": "El d\u00fao entre Fernando Alonso y Adrian Newey es una de las uniones que m\u00e1s expectativas genera en la F\u00f3rmula 1. Son dos de los grandes genios del gran Circo que tienen m\u00e1s experiencia a sus espaldas, \u2026 [+2730 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "el-mundo",
            "name": "El Mundo"
        },
        "author": "Miguel A. Herguedas",
        "title": "El aniversario de Fernando Alonso y los elogios de Red Bull: \"Sus dos t\u00edtulos no le hacen justicia\"",
        "description": "El jueves, la ausencia Fernando Alonso no pas\u00f3 desapercibida en el Aut\u00f3dromo Hermanos Rodr\u00edguez, un circuito con un ambiente muy especial, donde este fin de semana cumple 400...",
        "url": "https://www.elmundo.es/deportes/formula-1/2024/10/26/671cfd0dfdddff66ba8b45ad.html",
        "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/f0b6f976c6d662ae26b2af17e8e44f6f/resize/1200/f/webp/assets/multimedia/imagenes/2024/10/26/17299543849660.jpg",
        "publishedAt": "2024-10-26T16:32:33Z",
        "content": "El jueves, la ausencia Fernando Alonso no pas\u00f3 desapercibida en el Aut\u00f3dromo Hermanos Rodr\u00edguez, un circuito con un ambiente muy especial, donde este fin de semana cumple 400 Grandes Premios en la F\u00f3\u2026 [+3642 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "marca",
            "name": "Marca"
        },
        "author": "MARCO CANSECO",
        "title": "D\u00eda grande para la empresa cazatalento de Fernando Alonso",
        "description": "No es habitual tener a tres pilotos j\u00f3venes representados, que lo tres hayan ganado carreras este a\u00f1o y que uno, en un par de a\u00f1os, como es Gabriel Bortoleto, alcance la F1. Fernan",
        "url": "https://www.marca.com/motor/mas-motor/2024/11/06/672b55e646163f7f2e8b457d.html",
        "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/f69ebfbeadc9b83179d810312b6a50fb/resize/1200/f/webp/assets/multimedia/imagenes/2024/11/06/17308932300623.jpg",
        "publishedAt": "2024-11-06T11:41:51Z",
        "content": "No es habitual tener a tres pilotos j\u00f3venes representados, que lo tres hayan ganado carreras este a\u00f1o y que uno, en un par de a\u00f1os, como es Gabriel Bortoleto, alcance la F1. Fernando Alonso, con su A\u2026 [+899 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "BBC News"
        },
        "author": "Andrew Benson",
        "title": "Alonso treated for infection but will race in Brazil",
        "description": "Fernando Alonso will miss his media day duties in Brazil on Thursday as a result of flying back to Europe for treatment for an intestinal infection.",
        "url": "https://www.bbc.com/sport/formula1/articles/clyvek92nq4o",
        "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_sport/8501/live/e4f5c5b0-96f9-11ef-89f6-5f474239703c.jpg",
        "publishedAt": "2024-10-30T20:21:13Z",
        "content": "Fernando Alonsos arrival at this weekends Sao Paulo Grand Prix will be delayed because of medical treatment for an intestinal infection.\r\nThe Aston Martin driver flew back to Europe following Sundays\u2026 [+1164 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "marca",
            "name": "Marca"
        },
        "author": "POL HERMOSO",
        "title": "\"Alonso es mejor que Schumacher y Senna\"",
        "description": "Fernando Alonso es uno de los nombres que se nos viene a la cabeza cuando se habla de los mejores de la historia de la F\u00f3rmula 1. El asturiano est\u00e1 logrando r\u00e9cords incre\u00edbles de l",
        "url": "https://www.marca.com/motor/formula1/2024/11/06/672b4a9222601d855c8b4581.html",
        "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/783a668a694ec46fdaab3ccb0a24c5df/resize/1200/f/webp/assets/multimedia/imagenes/2024/11/06/17308925235413.jpg",
        "publishedAt": "2024-11-06T12:25:06Z",
        "content": "Fernando Alonso es uno de los nombres que se nos viene a la cabeza cuando se habla de los mejores de la historia de la F\u00f3rmula 1. El asturiano est\u00e1 logrando r\u00e9cords incre\u00edbles de longevidad, y aunque\u2026 [+3992 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "marca",
            "name": "Marca"
        },
        "author": "JAVIER PAZOS",
        "title": "Alonso y la carrera en la que acarici\u00f3 la 33: \"Si hubi\u00e9ramos puesto intermedios en vez de medios...\"",
        "description": "Fernando Alonso cumple este fin de semana en M\u00e9xico su Gran Premio 400, un r\u00e9cord absoluto de la F\u00f3rmula 1, y durante estos a\u00f1os ha conseguido ganar un total de 32 victorias. El a\u00f1",
        "url": "https://www.marca.com/motor/formula1/gp-mexico/2024/10/25/671b559fe2704ee79d8b45be.html",
        "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/ec72f87a1792df194c3bf7317170cd45/resize/1200/f/webp/assets/multimedia/imagenes/2024/10/25/17298428792426.jpg",
        "publishedAt": "2024-10-25T08:42:31Z",
        "content": "Fernando Alonso cumple este fin de semana en M\u00e9xico su Gran Premio 400, un r\u00e9cord absoluto de la F\u00f3rmula 1, y durante estos a\u00f1os ha conseguido ganar un total de 32 victorias. El a\u00f1o pasado, en su vig\u2026 [+3825 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "marca",
            "name": "Marca"
        },
        "author": "MARCO CANSECO",
        "title": "Alonso viaja a Brasil y estar\u00e1 en pista durante el fin de semana",
        "description": "Aston Martin comunicaba en la tarde del mi\u00e9rcoles el regreso de urgencia de urgencia de Fernando Alonso a Europa para consultar con un especialista sobre la dolencia intestinal que",
        "url": "https://www.marca.com/motor/formula1/gp-brasil/2024/10/31/6723618ae2704e059a8b4578.html",
        "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/96516335d3b72e5b5e25f44444d6e8f3/resize/1200/f/webp/assets/multimedia/imagenes/2024/10/31/17303721035708.jpg",
        "publishedAt": "2024-10-31T10:55:48Z",
        "content": "Aston Martin comunicaba en la tarde del mi\u00e9rcoles el regreso de urgencia de urgencia de Fernando Alonso a Europa para consultar con un especialista sobre la dolencia intestinal que le ha aquejado des\u2026 [+1261 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Trendencias.com"
        },
        "author": "Pablo Naranjo",
        "title": "Fernando Alonso se pronuncia por fin ante su 'adi\u00f3s' a la F\u00f3rmula 1: \"Cerrar el c\u00edrculo\"",
        "description": "El fin de la andadura de Fernando Alonso en las carreras es algo que, por mucho que nos duela en el alma, tarde o temprano llegara. Lo sabes, lo s\u00e9 y \u00e9l lo sabe mejor que t\u00fa y que yo. Es m\u00e1s, a medida que se acerca el momento, me atrever\u00eda a decir que se pone\u2026",
        "url": "https://www.trendencias.com/celebrities/fernando-alonso-se-pronuncia-fin-su-adios-a-formula-1-cerrar-circulo",
        "urlToImage": "https://i.blogs.es/f06252/sin-titulo-21-/840_560.jpeg",
        "publishedAt": "2024-11-07T16:08:50Z",
        "content": "El fin de la andadura de Fernando Alonso en las carreras es algo que, por mucho que nos duela en el alma, tarde o temprano llegara. Lo sabes, lo s\u00e9 y \u00e9l lo sabe mejor que t\u00fa y que yo. Es m\u00e1s, a medid\u2026 [+1610 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "marca",
            "name": "Marca"
        },
        "author": "MIGUEL SANZ",
        "title": "Alonso: \"Lo que le dir\u00eda a mi yo de 20 a\u00f1os...\"",
        "description": "Fernando Alonso dio las \u00faltimas pinceladas sobre su carrera 400 en DAZN, la que &quot;demuestra mi pasi\u00f3n y disciplina de estar aqu\u00ed 20 a\u00f1os, en este o en cualquier deporte, no hab",
        "url": "https://www.marca.com/motor/formula1/gp-mexico/2024/10/28/671e9860ca4741be1f8b457c.html",
        "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/3e7967b87f0e0e8df2af36298aeff3fa/resize/1200/f/webp/assets/multimedia/imagenes/2024/10/27/17300585164131.jpg",
        "publishedAt": "2024-10-28T06:10:46Z",
        "content": "Fernando Alonso dio las \u00faltimas pinceladas sobre su carrera 400 en DAZN, la que \"demuestra mi pasi\u00f3n y disciplina de estar aqu\u00ed 20 a\u00f1os, en este o en cualquier deporte, no hab\u00eda llegado nadie a 400. \u2026 [+2344 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "marca",
            "name": "Marca"
        },
        "author": "POL HERMOSO",
        "title": "Colapinto flipa con Alonso: \"\u00a1No pasan los a\u00f1os para este 'chab\u00f3n'!\"",
        "description": "El r\u00e9cord hist\u00f3rico de Fernando Alonso de haber llegado a 400 Grandes Premios en la F\u00f3rmula 1 es el tema de la semana y est\u00e1 dando la vuelta al paddock. Todos los pilotos coinciden",
        "url": "https://www.marca.com/motor/formula1/gp-mexico/2024/10/26/671be1c922601d490d8b4578.html",
        "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/18c8f36b2772a332c874815651f69009/resize/1200/f/webp/assets/multimedia/imagenes/2024/10/25/17298882750287.jpg",
        "publishedAt": "2024-10-26T04:28:56Z",
        "content": "El r\u00e9cord hist\u00f3rico de Fernando Alonso de haber llegado a 400 Grandes Premios en la F\u00f3rmula 1 es el tema de la semana y est\u00e1 dando la vuelta al paddock. Todos los pilotos coinciden en una cosa: no s\u00f3\u2026 [+3114 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "marca",
            "name": "Marca"
        },
        "author": "MARCO CANSECO",
        "title": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los fallos en el coche de Alonso?",
        "description": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los problemas concretos de Aston Martin?, \u00bfPor qu\u00e9 todos mejoran con los nuevos paquetes, incluso Haas o Williams y el equipo de Alonso se ha quedado estancado? Son pr",
        "url": "https://www.marca.com/motor/formula1/2024/11/08/672cfe28268e3e68258b456d.html",
        "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/e05bc7cd2591a1e5d813cc92547eaef9/resize/1200/f/webp/assets/multimedia/imagenes/2024/11/07/17310046534210.jpg",
        "publishedAt": "2024-11-08T09:01:51Z",
        "content": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los problemas concretos de Aston Martin?, \u00bfPor qu\u00e9 todos mejoran con los nuevos paquetes, incluso Haas o Williams y el equipo de Alonso se ha quedado estancado? Son preguntas que se hace\u2026 [+3585 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "autosport.com"
        },
        "author": "Filip Cleeren",
        "title": "Horner reveals Alonso held Red Bull switch talks",
        "description": "Red Bull Formula 1 chief Christian Horner has publicly acknowledged his team held preliminary talks with Fernando Alonso at the start of 2024 as both the Spaniard and the team weighed up their future options.Alonso signed a new contract with Aston Martin unti\u2026",
        "url": "https://www.autosport.com/f1/news/horner-reveals-alonso-held-red-bull-switch-talks/10666814/",
        "urlToImage": "https://cdn-4.motorsport.com/images/amp/01WmZj5Y/s6/fernando-alonso-aston-martin-f.jpg",
        "publishedAt": "2024-10-26T10:47:35Z",
        "content": "Red Bull Formula 1 chief Christian Horner has publicly acknowledged his team held preliminary talks with Fernando Alonso at the start of 2024 as both the Spaniard and the team weighed up their future\u2026 [+2848 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "el-mundo",
            "name": "El Mundo"
        },
        "author": "Miguel A. Herguedas",
        "title": "Obra maestra de Verstappen en Interlagos y jaque mate al Mundial",
        "description": "Tras partir decimos\u00e9ptimo, el holand\u00e9s suma una victoria que le deja con 62 puntos sobre Norris. Ocon y Gasly completan el podio, con abandono de Sainz y pen\u00faltimo puesto de Alonso.\u00a0Leer",
        "url": "https://www.elmundo.es/deportes/formula-1/2024/11/03/6727957321efa0a5238b4581.html",
        "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/056b94a5a4aac958c6ef923c8ce29e6a/resize/1200/f/webp/assets/multimedia/imagenes/2024/11/03/17306576580270.jpg",
        "publishedAt": "2024-11-03T18:18:10Z",
        "content": "Hubo escenas muy similares a las del GP de Brasil 2003, cerrado con aquel brutal accidente de Fernando Alonso, tercero en el podio. Una vor\u00e1gine de desconcierto, un asfalto deslizante como el cristal\u2026 [+5431 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "BBC News"
        },
        "author": "Andrew Benson",
        "title": "Hamilton leads Mercedes one-two in Vegas practice",
        "description": "Lewis Hamilton heads George Russell in a Mercedes one-two in first practice at the Las Vegas Grand Prix.",
        "url": "https://www.bbc.com/sport/formula1/articles/crmz0d3vd9wo",
        "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_sport/ce21/live/1d6b2d00-a883-11ef-b71a-47513de6dd6b.jpg",
        "publishedAt": "2024-11-22T03:42:37Z",
        "content": "Lewis Hamilton led George Russell to a Mercedes one-two in first practice at the Las Vegas Grand Prix.\r\nHamilton headed Russell by 0.396 after they traded fastest times at the end of the session, hav\u2026 [+861 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "marca",
            "name": "Marca"
        },
        "author": "ISAAC SU\u00c1REZ, SILVIA TAMARAL",
        "title": "Un \u2018miniderbi\u2019 para despegar: Fernando Torres y Ra\u00fal reeditan sus duelos desde el banquillo",
        "description": "El Atl\u00e9tico B, tras siete partidos invicto, ans\u00eda asaltar la zona noble a la que \u2018obliga\u2019 el potencial de su plantel. El Castilla, tras un triunfo en sus diez \u00faltimas citas, en riesgo de convertirse en colista\u00a0 Leer",
        "url": "https://www.marca.com/futbol/atletico/2024/11/02/miniderbi-despegar-fernando-torres-raul-reeditan-duelos-banquillo.html",
        "urlToImage": "https://e00-xlk-ue-marca.uecdn.es/files/phantom_desktop_1200w/uploads/2024/11/01/67254059f3d31.jpeg",
        "publishedAt": "2024-11-02T04:55:45Z",
        "content": "Tras los nueve derbis convertidos en los emblemas de Atl\u00e9tico y Real Madrid (cinco victorias blancas y cuatro empates), Fernando Torres y Ra\u00fal Gonz\u00e1lez vuelven a verse las caras dos d\u00e9cadas despu\u00e9s t\u2026 [+2082 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "autosport.com"
        },
        "author": "Jonathan Noble",
        "title": "Alonso reveals back pain and brake \u201cnightmare\u201d that he would not let beat him",
        "description": "Fernando Alonso has opened up on the back pain, emotions and mystery brake problems that he battled to drag his Aston Martin to the finish in the Brazilian Grand Prix.The Spaniard had been struggling throughout last weekend with the new bumpy Interlagos surfa\u2026",
        "url": "https://www.autosport.com/f1/news/alonso-reveals-back-pain-and-brake-nightmare-that-he-would-not-let-beat-him/10670625/",
        "urlToImage": "https://cdn-8.motorsport.com/images/amp/0k7WdrA0/s6/fernando-alonso-aston-martin-f.jpg",
        "publishedAt": "2024-11-04T14:54:59Z",
        "content": "Fernando Alonso has opened up on the back pain, emotions and mystery brake problems that he battled to drag his Aston Martin to the finish in the Brazilian Grand Prix.\r\nThe Spaniard had been struggli\u2026 [+3238 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "autosport.com"
        },
        "author": "Jonathan Noble",
        "title": "Alonso to arrive late in Brazil after treatment for intestinal infection",
        "description": "Fernando Alonso will be a late arrival at Formula 1\u2019s Brazilian Grand Prix, after needing to return to Europe for treatment for an infection after the Mexico City Grand Prix.The Spaniard had been unwell in the build-up to last weekend\u2019s race, missing the medi\u2026",
        "url": "https://www.autosport.com/f1/news/alonso-to-arrive-late-in-brazil-after-treatment-for-intestinal-infection/10668483/",
        "urlToImage": "https://cdn-1.motorsport.com/images/amp/2eAomJj2/s6/fernando-alonso-aston-martin.jpg",
        "publishedAt": "2024-10-30T16:43:07Z",
        "content": "Fernando Alonso will be a late arrival at Formula 1s Brazilian Grand Prix, after needing to return to Europe for treatment for an infection after the Mexico City Grand Prix.\r\nThe Spaniard had been un\u2026 [+1933 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "marca",
            "name": "Marca"
        },
        "author": "ENRIQUE NARANJO",
        "title": "El nuevo coche de Alonso empieza a destrozar r\u00e9cords: el primero, en Silverstone",
        "description": "El Aston Martin Valkyrie ha hecho correr r\u00edos de tinta desde hace a\u00f1os, cuando se supo por primera vez de su existencia y, sobre todo, de su creador: nada menos que Adrian Newey. D",
        "url": "https://www.marca.com/coches-y-motos/coches/aston-martin/2024/11/21/673f0fb4268e3e0e6b8b456c.html",
        "urlToImage": "https://ak.uecdn.es/p/110/thumbnail/entry_id/0_7m157z4s/width/657/type/2/bgcolor/000000/0_7m157z4s.jpg",
        "publishedAt": "2024-11-21T12:49:16Z",
        "content": "El Aston Martin Valkyrie ha hecho correr r\u00edos de tinta desde hace a\u00f1os, cuando se supo por primera vez de su existencia y, sobre todo, de su creador: nada menos que Adrian Newey. Despu\u00e9s destac\u00f3 por \u2026 [+2165 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "BBC News"
        },
        "author": "Andrew Benson",
        "title": "Basarri leaves role as FIA compliance officer",
        "description": "Paolo Basarri leaves his position as the compliance officer of Formula 1's governing body the FIA.",
        "url": "https://www.bbc.com/sport/formula1/articles/cr7njn0r05jo",
        "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_sport/885d/live/d41428a0-a2a1-11ef-9ced-8d2290163eb8.jpg",
        "publishedAt": "2024-11-14T16:16:47Z",
        "content": "Paolo Basarri has left his position as the compliance officer of Formula 1's governing body the FIA.\r\nMultiple sources, both at and close to the FIA, said the Italian had been fired as a consequence \u2026 [+1375 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "marca",
            "name": "Marca"
        },
        "author": "MARCO CANSECO",
        "title": "\u00a1Sainz arrasa en M\u00e9xico!",
        "description": "Imparable Carlos en su cuarta victoria en la F1 y seguramente no la \u00faltima con Ferrari. Segundo de Norris y sexto de Max, lo que aprieta el Mundial a47 puntos entre ambos. Abandono de Alonso\u00a0 Leer",
        "url": "https://www.marca.com/motor/formula1/gp-mexico/2024/10/27/671e97a522601d194c8b457c.html",
        "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/10ac95db802010a2c836c2ca7fad4184/resize/1200/f/webp/assets/multimedia/imagenes/2024/10/27/17300666007417.jpg",
        "publishedAt": "2024-10-27T22:04:11Z",
        "content": "Un Carlos Sainz inconmensurable, en el mejor nivel de su vida como piloto, se ha llevado el Gran Premio de M\u00e9xico de forma incontestable. Es su segunda victoria del a\u00f1o y la cuarta en la F1, donde es\u2026 [+5547 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "el-mundo",
            "name": "El Mundo"
        },
        "author": "EFE",
        "title": "Sainz 'vuela' en M\u00e9xico y consigue la sexta pole de su carrera",
        "description": "El espa\u00f1ol Carlos Sainz (Ferrari) 'vol\u00f3' este s\u00e1bado sobre el aut\u00f3dromo Hermanos Rodr\u00edguez con dos vueltas estratosf\u00e9ricas que le sirvieron para destrozar el tiempo...",
        "url": "https://www.elmundo.es/deportes/formula-1/2024/10/27/671d6e2ee4d4d816188b4572.html",
        "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/217f3cd20715be637335dcfdd1592755/resize/1200/f/webp/assets/multimedia/imagenes/2024/10/27/17299816425473.jpg",
        "publishedAt": "2024-10-26T22:33:24Z",
        "content": "El espa\u00f1ol Carlos Sainz (Ferrari) 'vol\u00f3' este s\u00e1bado sobre el aut\u00f3dromo Hermanos Rodr\u00edguez con dos vueltas estratosf\u00e9ricas que le sirvieron para destrozar el tiempo de sus rivales y apuntarse la 'pol\u2026 [+3099 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "autosport.com"
        },
        "author": "Mark Mann-Bryans",
        "title": "Glenfiddich and Aston Martin toast new partnership",
        "description": "Aston Martin will be hoping to raise a glass to a successful Las Vegas Grand Prix after announcing a new global partnership with whisky brand Glenfiddich ahead of the race weekend.Both Lance Stroll and Fernando Alonso secured points finishes in Vegas last sea\u2026",
        "url": "https://www.autosport.com/f1/news/glenfiddich-and-aston-martin-toast-new-partnership/10674698/",
        "urlToImage": "https://cdn-8.motorsport.com/images/amp/YN1RV3e2/s6/astonglenfiddich-3334.jpg",
        "publishedAt": "2024-11-20T18:03:12Z",
        "content": "Aston Martin will be hoping to raise a glass to a successful Las Vegas Grand Prix after announcing a new global partnership with whisky brand Glenfiddich ahead of the race weekend.\r\nBoth Lance Stroll\u2026 [+2132 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "die-zeit",
            "name": "Die Zeit"
        },
        "author": "ZEIT ONLINE: News -",
        "title": "Formel-1-Qualifikation: N\u00e4chster R\u00fcckschlag f\u00fcr w\u00fctenden Verstappen beim Crash-Chaos",
        "description": "Hier finden Sie Informationen zu dem Thema \u201eFormel-1-Qualifikation\u201c. Lesen Sie jetzt \u201eN\u00e4chster R\u00fcckschlag f\u00fcr w\u00fctenden Verstappen beim Crash-Chaos\u201c.",
        "url": "https://www.zeit.de/news/2024-11/03/naechster-rueckschlag-fuer-wuetenden-verstappen-beim-crash-chaos",
        "urlToImage": "https://img.zeit.de/news/2024-11/03/naechster-rueckschlag-fuer-wuetenden-verstappen-beim-crash-chaos-image-group/wide__1300x731",
        "publishedAt": "2024-11-03T12:36:39Z",
        "content": "Max Verstappen donnerte w\u00fctend mit den F\u00e4usten aufs Lenkrad seines Red Bulls. Der Formel-1-Spitzenreiter kassierte in der Fr\u00fchaufsteher-Chaos-Qualifikation mit f\u00fcnf Rot-Phasen nach f\u00fcnf heftigen Unf\u00e4\u2026 [+3611 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "BBC News"
        },
        "author": "Andrew Benson",
        "title": "Fallows leaves Aston Martin technical director role",
        "description": "Aston Martin technical director Dan Fallows leaves his role with the Formula 1 team.",
        "url": "https://www.bbc.com/sport/formula1/articles/cgmvx314j1zo",
        "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_sport/5206/live/1edbf580-a0f8-11ef-bbca-57d74b9eb4b1.jpg",
        "publishedAt": "2024-11-12T13:23:48Z",
        "content": "Aston Martin technical director Dan Fallows has left his role with the Formula 1 team.\r\nThe 50-year-old, who joined the team in 2022, will \"remain with the group\", Aston Martin said.\r\nExecutive direc\u2026 [+1807 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "marca",
            "name": "Marca"
        },
        "author": "MARCO CANSECO",
        "title": "Carlos Sainz arma el taco con la pole",
        "description": "Ya lo tuvo en Austin y en M\u00e9xico saldr\u00e1 todav\u00eda mejor, con el primer puesto en la parrilla de salida. Carlos Sainz est\u00e1 m\u00e1s que inspirado en este final de temporada y este domingo",
        "url": "https://www.marca.com/motor/formula1/gp-mexico/2024/10/27/671d4b6a22601d9f5c8b4586.html",
        "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/0ef20959d53f72c39ab75e47ba6ecc66/resize/1200/f/webp/assets/multimedia/imagenes/2024/10/27/17299813337444.jpg",
        "publishedAt": "2024-10-26T22:23:14Z",
        "content": "Ya lo tuvo en Austin y en M\u00e9xico saldr\u00e1 todav\u00eda mejor, con el primer puesto en la parrilla de salida. Carlos Sainz est\u00e1 m\u00e1s que inspirado en este final de temporada y este domingo parte (21.00 horas)\u2026 [+2711 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "marca",
            "name": "Marca"
        },
        "author": "JOS\u00c9 F\u00c9LIX D\u00cdAZ",
        "title": "Xabi Alonso decidir\u00e1 su futuro en marzo: \"No hemos hablado con el Madrid\"",
        "description": "Llegar\u00e1 en marzo, cuando club (Bayer Leverkusen) y t\u00e9cnico decidan qu\u00e9 hacer con su futuro",
        "url": "https://www.marca.com/futbol/real-madrid/2024/11/19/xabi-alonso-decidira-futuro-marzo.html",
        "urlToImage": "https://e00-xlk-ue-marca.uecdn.es/files/phantom_desktop_1200w/uploads/2024/11/18/673bac814513a.jpeg",
        "publishedAt": "2024-11-19T12:35:42Z",
        "content": "Xabi Alonso disfruta del Bayer Leverkusen. El equipo alem\u00e1n est\u00e1 feliz con el entrenador tolosarra. L\u00f3gico, uno y otro fueron campeones de la Bundesliga, derrotando al todopoderoso Bayern de M\u00fanich, \u2026 [+4618 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "marca",
            "name": "Marca"
        },
        "author": "MARCO CANSECO",
        "title": "Las seis razones de un adi\u00f3s",
        "description": "La noticia del cese de Dan Fallows en su cargo de director t\u00e9cnico de Aston Martin F1 tiene mucha repercusi\u00f3n, pero dentro del &apos;paddock&apos; no ha sido algo sorprendente. Ya",
        "url": "https://www.marca.com/motor/formula1/2024/11/12/67337b1c22601d68068b459e.html",
        "urlToImage": "https://ak.uecdn.es/p/110/thumbnail/entry_id/0_hk85ch5d/width/657/type/2/bgcolor/000000/0_hk85ch5d.jpg",
        "publishedAt": "2024-11-12T16:53:02Z",
        "content": "La noticia del cese de Dan Fallows en su cargo de director t\u00e9cnico de Aston Martin F1 tiene mucha repercusi\u00f3n, pero dentro del 'paddock' no ha sido algo sorprendente. Ya desde la pasada primavera, cu\u2026 [+4101 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "marca",
            "name": "Marca"
        },
        "author": "MARCO CANSECO",
        "title": "Verstappen, en serios problemas",
        "description": "Lewis Hamilton al mando, Lando Norris segundo, a 0.011 y Max Verstappen... 17\u00ba y con serios problemas. Los Libres 2 del GP de Las Vegas dejan un panorama muy preocupante para Red B",
        "url": "https://www.marca.com/motor/formula1/gp-las-vegas/2024/11/22/67401be822601d8a538b458e.html",
        "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/d989d66475f073edd3884b95ba46eb1a/resize/1200/f/webp/assets/multimedia/imagenes/2024/11/22/17322592491748.jpg",
        "publishedAt": "2024-11-22T07:13:22Z",
        "content": "Lewis Hamilton al mando, Lando Norris segundo, a 0.011 y Max Verstappen... 17\u00ba y con serios problemas. Los Libres 2 del GP de Las Vegas dejan un panorama muy preocupante para Red Bull, que tendr\u00e1 muc\u2026 [+3921 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "marca",
            "name": "Marca"
        },
        "author": "MARCO CANSECO",
        "title": "McLaren se dispara y Sainz tambi\u00e9n est\u00e1 por delante de Verstappen",
        "description": "McLaren emerge en el Libre 3 de M\u00e9xico como el m\u00e1s veloz y el equipo a batir. Oscar Piastri ha sido el mejor en la antesala de la Clasificaci\u00f3n (23.00 horas), mientras Lando Norris",
        "url": "https://www.marca.com/motor/formula1/gp-mexico/2024/10/26/671d20f922601daa178b4584.html",
        "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/0c8b049ef3f7504c40e52d02bc48bdfa/resize/1200/f/webp/assets/multimedia/imagenes/2024/10/26/17299681116541.jpg",
        "publishedAt": "2024-10-26T18:46:17Z",
        "content": "McLaren emerge en el Libre 3 de M\u00e9xico como el m\u00e1s veloz y el equipo a batir. Oscar Piastri ha sido el mejor en la antesala de la Clasificaci\u00f3n (23.00 horas), mientras Lando Norris ha sido segundo a \u2026 [+3683 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "marca",
            "name": "Marca"
        },
        "author": "MARCO CANSECO",
        "title": "Sainz es el m\u00e1s veloz... con los neum\u00e1ticos de 2025",
        "description": "Carlos Sainz ha sido el piloto m\u00e1s r\u00e1pido en los Libres 2 del GP de M\u00e9xico, una sesi\u00f3n harto extra\u00f1a, donde las pruebas Pirelli y un accidente de Russell, que hizo perder media hor",
        "url": "https://www.marca.com/motor/formula1/gp-mexico/2024/10/26/671c0df9e2704eef508b4588.html",
        "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/47cf395e0cd5690dc6dfb45a31260943/resize/1200/f/webp/assets/multimedia/imagenes/2024/10/26/17298996319050.jpg",
        "publishedAt": "2024-10-25T23:42:33Z",
        "content": "Carlos Sainz ha sido el piloto m\u00e1s r\u00e1pido en los Libres 2 del GP de M\u00e9xico, una sesi\u00f3n harto extra\u00f1a, donde las pruebas Pirelli y un accidente de Russell, que hizo perder media hora, no permitieron a\u2026 [+3621 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "BBC News"
        },
        "author": "BBC Sport",
        "title": "Sutton's predictions v The Piano winner Brad Kella",
        "description": "BBC Sport football expert Chris Sutton takes on The Piano winner Brad Kella with his predictions for this weekend's Premier League fixtures.",
        "url": "https://www.bbc.com/sport/football/articles/clyj53j4dyro",
        "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_sport/91fb/live/7d4c4680-97aa-11ef-8538-e1655f5a8342.png",
        "publishedAt": "2024-10-31T17:57:10Z",
        "content": "Kella was the winner of the second series of Channel Four's talent show, The Piano. His debut single, Eve &amp; Frank, is out now.\r\nThe 23-year-old self-taught classical pianist only started playing \u2026 [+2125 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "BBC News"
        },
        "author": "BBC Sport",
        "title": "Is there hope for Mercedes in 2025? And why does F1 go to Monaco?",
        "description": "BBC F1 correspondent Andrew Benson answers your questions going into the Las Vegas Grand Prix.",
        "url": "https://www.bbc.com/sport/formula1/articles/cn8g905v04zo",
        "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_sport/cfdb/live/97943050-a576-11ef-bdf5-b7cb2fa86e10.jpg",
        "publishedAt": "2024-11-19T08:06:08Z",
        "content": "Do you think Lance Stroll will always have his seat at Aston Martin as long as his dad is the owner? Surely it should be based on driver talent Billy\r\nAston Martin owner Lawrence Stroll has never qui\u2026 [+2075 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "[Removed]"
        },
        "author": null,
        "title": "[Removed]",
        "description": "[Removed]",
        "url": "https://removed.com",
        "urlToImage": null,
        "publishedAt": "2024-10-30T17:09:17Z",
        "content": "[Removed]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "20minutos.es"
        },
        "author": "20minutos",
        "title": "El circuito m\u00e1s prestigioso de la F\u00f3rmula 1 seguir\u00e1 en el Mundial hasta, al menos, el a\u00f1o 2036",
        "description": "La F\u00f3rmula 1 ha firmado este jueves un acuerdo para prorrogar durante los pr\u00f3ximos seis a\u00f1os del acuerdo existente con el Autom\u00f3vil Club de M\u00f3naco (ACM)...",
        "url": "https://www.20minutos.es/deportes/noticia/5654377/0/circuito-mas-prestigioso-formula-1-seguira-mundial-hasta-menos-2031/",
        "urlToImage": "https://imagenes.20minutos.es/files/image_1920_1080/uploads/imagenes/2018/05/24/708515.jpg",
        "publishedAt": "2024-11-14T17:43:39Z",
        "content": "La F\u00f3rmula 1 ha firmado este jueves un acuerdo para prorrogar durante los pr\u00f3ximos seis a\u00f1os del acuerdo existente con el Autom\u00f3vil Club de M\u00f3naco (ACM) para que el Gran Premio se siga disputando en \u2026 [+1274 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Www.abc.es"
        },
        "author": "(abc)",
        "title": "Carrera F1 GP M\u00e9xico, en directo: \u00faltima hora, resultado, ganador y posici\u00f3n de Fernando Alonso hoy",
        "description": "Sigue en directo la carrera del GP de M\u00e9xixo, con el resultado, ganador y posici\u00f3n de Fernando Alonso, Max Verstappen y Lewis Hamilton hoy.",
        "url": "https://www.abc.es/deportes/formula-1/carrera-mexico-directo-ultima-hora-resultado-ganador-20241027005609-di.html",
        "urlToImage": "https://s1.abcstatics.com/abc/www/multimedia/deportes/2024/09/22/1478513331(2)-kgp-U6030889403192S-1024x512@diario_abc.jpg",
        "publishedAt": "2024-10-27T19:48:23Z",
        "content": "Sigue en directo la carrera del GP de M\u00e9xico, con el resultado, ganador y posici\u00f3n de Fernando Alonso, Max Verstappen y Lewis Hamilton hoy.Verstappen, un rayo en la salida\r\nLa salida de Sainz no ha s\u2026 [+2178 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "marca",
            "name": "Marca"
        },
        "author": "POL HERMOSO",
        "title": "Aston Martin da la cara y asume su realidad: \"No hemos cumplido con lo que les dijimos a Alonso y Stroll\"",
        "description": "No se esconden. La temporada de Aston Martin est\u00e1 siendo una decepci\u00f3n que pocos en el equipo pueden negar. Las ambiciones al comienzo del a\u00f1o eran altas, con el claro objetivo de",
        "url": "https://www.marca.com/motor/formula1/2024/11/10/6730e93ce2704e39368b459a.html",
        "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/43d0b08f11392983c6f9aa2bfd5cfac7/resize/1200/f/webp/assets/multimedia/imagenes/2024/11/10/17312577693360.jpg",
        "publishedAt": "2024-11-10T17:25:47Z",
        "content": "No se esconden. La temporada de Aston Martin est\u00e1 siendo una decepci\u00f3n que pocos en el equipo pueden negar. Las ambiciones al comienzo del a\u00f1o eran altas, con el claro objetivo de consolidarse entre \u2026 [+3806 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "marca",
            "name": "Marca"
        },
        "author": "RODRIGO V\u00c1ZQUEZ",
        "title": "Garrido y Bergamini ponen fin al sue\u00f1o de Bela y Libaak en Egipto",
        "description": "La dupla argentina cay\u00f3 en cuartos de final del P2 de Newgiza\u00a0 Leer",
        "url": "https://www.marca.com/padel/2024/10/25/garrido-bergamini-ponen-sueno-bela-libaak-egipto.html",
        "urlToImage": "https://e00-xlk-ue-marca.uecdn.es/files/phantom_desktop_1200w/uploads/2024/10/25/671b57b69b45e.jpeg",
        "publishedAt": "2024-10-25T08:45:03Z",
        "content": "Era una buena oportunidad de ver a Fernando Belastegu\u00edn de nuevo llegando a una final o incluso ganando un torneo. Un \u00faltimo baile para el mejor jugador de la historia de este deporte, pero esa alegr\u2026 [+3206 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "la-nacion",
            "name": "La Nacion"
        },
        "author": null,
        "title": "El aut\u00f3dromo de Interlagos: asfalto renovado, homenajes a Senna y carrera sprint en la sede del Gran Premio de Brasil",
        "description": "Tras las cr\u00edticas de Fernando Alonso en 2023, el circuito paulista renov\u00f3 toda la carpeta asf\u00e1ltica; no ocurr\u00eda desde 2014",
        "url": "https://www.lanacion.com.ar/deportes/automovilismo/el-autodromo-de-interlagos-asfalto-renovado-homenajes-a-senna-y-carrera-sprint-en-la-sede-del-gran-nid29102024/",
        "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/v2/imagen-aerea-del-circuito-de-interlagos-en-san-BOPZCPVE6FBWFEYLDWCFLH33BI.jpg?auth=afe8ffd522b1f3e0d80a01cd0aa8b2efcd195c943e216fa388672ac3b61bf651&width=1200&quality=70&smart=false&height=704",
        "publishedAt": "2024-10-29T18:34:33Z",
        "content": "El \u00fanico Gran Premio de F\u00f3rmula 1 en Am\u00e9rica del Sur tendr\u00e1 un escenario renovado. El circuito de Interlagos, en San Pablo (Brasil) prepara su traje de gala para recibir a Franco Colapinto (Williams)\u2026 [+4327 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "BBC News"
        },
        "author": "Andrew Benson",
        "title": "Verstappen handed grid penalty for Sao Paulo Grand Prix",
        "description": "Championship leader Max Verstappen will have a five-place grid penalty at the Sao Paulo Grand Prix.",
        "url": "https://www.bbc.com/sport/formula1/articles/cr5m27ndp1lo",
        "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_sport/6a23/live/eb199dc0-9868-11ef-82c3-45a801b7330b.jpg",
        "publishedAt": "2024-11-01T15:51:08Z",
        "content": "Championship leader Max Verstappen will have a five-place grid penalty at the Sao Paulo Grand Prix.\r\nThe Dutchmans Red Bull team have fitted a new internal combustion engine, and Verstappen had alrea\u2026 [+1221 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Elespanol.com"
        },
        "author": "Sa\u00fal Gonz\u00e1lez",
        "title": "Cuesta el triple que un coche en Espa\u00f1a, pero este simulador F1 de Aston Martin te har\u00e1 sentir como Fernando Alonso",
        "description": "<!--cache-->La escuder\u00eda ha lanzado junto a Memento Exclusives su propia cabina de simulaci\u00f3n con movimiento que incluye todo lo necesario para sentirnos dentro de un F1 'casi' de verdad.<!--aa--->Somos muchos los aficionados a los juegos de conducci\u00f3n y a la\u2026",
        "url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350775699/crean-el-simulador-definitivo-de-f1-pero-cuidado-convertirte-en-fernando-alonso-cuesta-mas-de-80000-euros/",
        "urlToImage": "https://media.vandal.net/ivandal/12/63/1200x630/11/11-2024/12/2024111215484836_1.jpg",
        "publishedAt": "2024-11-12T14:51:00Z",
        "content": "Somos muchos los aficionados a los juegos de conducci\u00f3n y a la F1 que so\u00f1amos con tener un simulador en casa o, al menos, lo m\u00e1s cercano a ello posible. Y no son pocos los ejemplos de aficionados a l\u2026 [+1807 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "[Removed]"
        },
        "author": null,
        "title": "[Removed]",
        "description": "[Removed]",
        "url": "https://removed.com",
        "urlToImage": null,
        "publishedAt": "2024-11-03T12:24:23Z",
        "content": "[Removed]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Motor Authority"
        },
        "author": "news@motorauthority.com (Viknesh Vijayenthiran), Viknesh Vijayenthiran",
        "title": "2024 F1 Mexican Grand Prix preview: 400th race for Alonso",
        "description": "Mexican Grand Prix is round 20 of 2024 F1 season Race held at Mexico City's Aut\u00f3dromo Hermanos Rodr\u00edguez Aston Martin's Fernando Alonso celebrates 400th start The 2024 Formula 1 World Championship continues this weekend with round 20, the Mexican Grand Prix, \u2026",
        "url": "https://www.motorauthority.com/news/1144841_2024-f1-mexican-grand-prix-preview",
        "urlToImage": "https://images.hgmsites.net/hug/aston-martins-fernando-alonso-at-the-2024-formula-1-mexican-grand-prix_100946580_h.jpg",
        "publishedAt": "2024-10-25T14:00:00Z",
        "content": "<ul><li>Mexican Grand Prix is round 20 of 2024 F1 season</li><li>Race held at Mexico City's Aut\u00f3dromo Hermanos Rodr\u00edguez</li><li>Aston Martin's Fernando Alonso celebrates 400th start</li></ul>The 202\u2026 [+2715 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Trendencias.com"
        },
        "author": "Pablo Naranjo",
        "title": "La reina Sof\u00eda se marcha a Nueva York tras la visita de Felipe y Letizia a Paiporta: la Casa Real responde",
        "description": "Fue este fin de semana cuando Felipe VI y Letizia Ortiz se desplazaban a Paiporta para presenciar en primera persona las terribles consecuencias que ha provocado la DANA en la localidad. Los reyes, en compa\u00f1\u00eda de Pedro S\u00e1nchez y el Presidente de la Generalita\u2026",
        "url": "https://www.trendencias.com/celebrities/reina-sofia-se-marcha-a-nueva-york-visita-felipe-letizia-a-paiporta-casa-real-responde",
        "urlToImage": "https://i.blogs.es/108b5b/sin-titulo-8-/840_560.jpeg",
        "publishedAt": "2024-11-05T09:36:37Z",
        "content": "Fue este fin de semana cuando Felipe VI y Letizia Ortiz se desplazaban a Paiporta para presenciar en primera persona las terribles consecuencias que ha provocado la DANA en la localidad. Los reyes, e\u2026 [+1695 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Www.abc.es"
        },
        "author": "(abc)",
        "title": "Clasificaci\u00f3n F1 GP Brasil, en directo: \u00faltima hora, resultado, pole y posici\u00f3n en parrilla de Fernando Alonso y Carlos Sainz hoy",
        "description": "Sigue en directo la clasificaci\u00f3n del GP de Brasil y los tiempos, posici\u00f3n en parrilla, la pole y resultados de Fernando Alonso, Carlos Sainz, Max Verstappen y Lewis Hamilton hoy",
        "url": "https://www.abc.es/deportes/formula-1/clasificacion-brasil-directo-ultima-hora-resultado-pole-20241102121414-di.html",
        "urlToImage": "https://s1.abcstatics.com/abc/www/multimedia/deportes/2024/03/01/coche-fernando-alonso-ki0B-U6030084097856pG-1200x840@diario_abc.jpg",
        "publishedAt": "2024-11-02T17:30:42Z",
        "content": "Sigue en directo la clasificaci\u00f3n del GP de Brasil y los tiempos, posici\u00f3n en parrilla, la pole y resultados de Fernando Alonso, Carlos Sainz, Max Verstappen y Lewis Hamilton hoyNo para de llover en \u2026 [+3242 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Finofilipino.org"
        },
        "author": "Fino",
        "title": "Opini\u00f3n sosegada del Xokas sobre Fernando Alonso.",
        "description": "[Ver v\u00eddeo en X]\nVer post completo: Opini\u00f3n sosegada del Xokas sobre Fernando Alonso.",
        "url": "https://finofilipino.org/opinion-sosegada-del-xokas-sobre-fernando-alonso/",
        "urlToImage": "https://finofilipino.org/wp-content/uploads/2024/11/sergfaeqwwsrtgreswth.jpg",
        "publishedAt": "2024-11-13T15:00:31Z",
        "content": "\u00bfY por qu\u00e9 tanto ataque? Por esto:\r\nDos tuits que combinados con el anuncio de su fichaje por RTVE, dejan entrever que es coleguilla de Perro S\u00e1nchez.\r\nDos tuits que son opinables, criticables y que \u2026 [+524 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "autosport.com"
        },
        "author": "Jake Boxall-Legge",
        "title": "\"Performace-based\" reasons cited for Fallows' exit from Aston Martin F1",
        "description": "Dan Fallows' removal as technical director at Aston Martin came as the team hadn't matched its expectations for 2024, according to performance director Tom McCullough.McCullough noted the ex-Red Bull aerodynamicist's contributions after joining Aston Martin i\u2026",
        "url": "https://www.autosport.com/f1/news/performace-based-reasons-cited-for-fallows-exit-from-aston-martin/10674803/",
        "urlToImage": "https://cdn-9.motorsport.com/images/amp/Y998Gm8Y/s6/dan-fallows-technical-director.jpg",
        "publishedAt": "2024-11-21T08:29:36Z",
        "content": "Dan Fallows' removal as technical director at Aston Martin came as the team hadn't matched its expectations for 2024, according to performance director Tom McCullough.\r\nMcCullough noted the ex-Red Bu\u2026 [+2995 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "marca",
            "name": "Marca"
        },
        "author": "MARCO CANSECO",
        "title": "Hay nuevos horarios",
        "description": "Debido a las malas previsiones de climatolog\u00eda para el domingo, la FIA y la F1 han acordaDo cambiar la hora de la carrera y buscar una ubicaci\u00f3n posible para la clasificaci\u00f3n no di",
        "url": "https://www.marca.com/motor/formula1/gp-brasil/2024/11/02/67269cf2e2704e8d0e8b45a1.html",
        "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/a85cb6d5846514a1fece668773e5cfcd/resize/1200/f/webp/assets/multimedia/imagenes/2024/11/02/17305839900872.jpg",
        "publishedAt": "2024-11-02T21:49:40Z",
        "content": "Debido a las malas previsiones de climatolog\u00eda para el domingo, la FIA y la F1 han acordaDo cambiar la hora de la carrera y buscar una ubicaci\u00f3n posible para la clasificaci\u00f3n no disputada este s\u00e1bado\u2026 [+2764 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Reforma.com"
        },
        "author": "Jaime Ugarte",
        "title": "Fernando Alonso abandona carrera en su GP n\u00famero 400",
        "description": "Fernando Alonso tuvo una desafortunada carrera n\u00famero 400, pues tuvo que retirarse en la vuelta 16 del GP de la Ciudad de M\u00e9xico.",
        "url": "https://www.reforma.com/fernando-alonso-abandona-carrera-en-su-gp-numero-400/ar2897294",
        "urlToImage": "https://reforma.com/aplicacioneslibre/compartir/ImageTransformer.aspx?img=https://img.gruporeforma.com/imagenes/960x640/6/827/5826890.jpg&wm=1&ang=0",
        "publishedAt": "2024-10-27T20:39:12Z",
        "content": "00 MIN 30 SEG\r\nJaime Ugarte\r\nCd. de M\u00e9xico (27 octubre 2024) .-14:37 hrs"
    },
    {
        "source": {
            "id": "ansa",
            "name": "ANSA.it"
        },
        "author": null,
        "title": "F1: iniziata la girandola dei pit stop, Ocon davanti a Verstappen. Pioggia intensa sulla pista",
        "description": "Norris \u00e8 sotto investigazione perch\u00e9 si \u00e8 mosso al termine del primo giro di formazione (ANSA)",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/f1/2024/11/03/f1-iniziata-la-girandola-dei-pit-stop-ocon-davanti-a-verstappen.-pioggia-intensa_528ce5f2-75cd-4213-b713-3a1c2ce2f64b.html",
        "urlToImage": "https://www.ansa.it/webimages/img_700/2024/11/3/98dc2931270e34c58f5a78d1be76aaf7.jpg",
        "publishedAt": "2024-11-03T16:34:31Z",
        "content": "A quasi met\u00e0 Gran Premio del Brasile con 32 giri su 69 effettuati arriva la bandiera rossa per l'incidente alla Williams dell'argentino Colapinto che va in testa coda a causa della pioggia in continu\u2026 [+2177 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "BBC News"
        },
        "author": "Andrew Benson",
        "title": "Norris on pole for Sao Paulo GP; Verstappen starts 17th",
        "description": "McLaren\u2019s Lando Norris takes pole position for the Sao Paulo Grand Prix in a chaotic, crash-strewn qualifying session in which Max Verstappen was 12th.",
        "url": "https://www.bbc.com/sport/formula1/articles/clyg165v3nxo",
        "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_sport/07dd/live/675f99d0-99df-11ef-9260-19e6a950e830.jpg",
        "publishedAt": "2024-11-03T12:32:52Z",
        "content": "McLarens Lando Norris took pole position for the Sao Paulo Grand Prix in a chaotic, crash-strewn qualifying session in which Max Verstappen was 12th.\r\nThe Red Bull driver has a five-place grid penalt\u2026 [+2436 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Mundodeportivo.com"
        },
        "author": "Fabio Marchi Vilches",
        "title": "Alonso es \"optimista\" en Las Vegas",
        "description": "Llegan las \u00faltimas tres carreras de la temporada de F1, empezando por la de este fin de semana en el GP de Las Vegas de F1 2024, y el objetivo de Fernando Alonso sigue siendo el mismo: intentar sumar puntos en las tres citas finales del campeonato.",
        "url": "https://www.mundodeportivo.com/motor/f1/20241121/1002356915/alonso-optimista-vegas.html",
        "urlToImage": "https://www.mundodeportivo.com/files/og_thumbnail/files/fp/uploads/2024/11/21/673eed572020f.r_d.3869-1268-2744.jpeg",
        "publishedAt": "2024-11-21T08:22:23Z",
        "content": "Llegan las \u00faltimas tres carreras de la temporada de F1, empezando por la de este fin de semana en el GP de Las Vegas de F1 2024, y el objetivo de Fernando Alonso sigue siendo el mismo: intentar sumar\u2026 [+2730 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Www.abc.es"
        },
        "author": "(abc)",
        "title": "Carrera F1 GP Brasil, en directo: \u00faltima hora, resultado, ganador y posici\u00f3n de Fernando Alonso hoy",
        "description": "Sigue en directo la carrera del GP de Brasil , con el resultado, ganador y posici\u00f3n de Fernando Alonso, Carlos Sainz, Max Verstappen y Lewis Hamilton hoy. .",
        "url": "https://www.abc.es/deportes/formula-1/carrera-brasil-directo-ultima-hora-resultado-ganador-20241103121913-di.html",
        "urlToImage": "https://s3.abcstatics.com/abc/www/multimedia/deportes/2024/03/09/fer-alonso-ki2C-U603283509364JVB-1024x512@diario_abc.jpg",
        "publishedAt": "2024-11-03T15:13:16Z",
        "content": "Sigue en directo la carrera del GP de Brasil, con el resultado, ganador y posici\u00f3n de Fernando Alonso, Carlos Sainz, Max Verstappen y Lewis Hamilton hoy..Norris, investigado\r\nPor infringir un procedi\u2026 [+1937 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Www.abc.es"
        },
        "author": "(abc)",
        "title": "Carrera Sprint F1 GP Brasil, en directo: \u00faltima hora, ganador y posici\u00f3n de Fernando Alonso, Carlos Sainz y Max Verstappen hoy",
        "description": "Sigue en directo la carrera sprint del GP de Brasil, \u00faltima hora, ganador, resultados y posici\u00f3n de los pilotos espa\u00f1oles, Fernando Alonso y Carlos Sainz hoy.",
        "url": "https://www.abc.es/deportes/formula-1/carrera-sprint-brasil-directo-ultima-hora-ganador-20241102121129-di.html",
        "urlToImage": "https://s3.abcstatics.com/abc/www/multimedia/deportes/2024/10/19/435643124-U605348822480KE-U81383100640scO-1024x512@diario_abc.jpg",
        "publishedAt": "2024-11-02T13:32:30Z",
        "content": "Sigue en directo la carrera sprint del GP de Brasil, \u00faltima hora, ganador, resultados y posici\u00f3n de los pilotos espa\u00f1oles, Fernando Alonso y Carlos Sainz hoy.\u00a1Gracias por haber estado ah\u00ed!\r\nNos vemos\u2026 [+9313 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "F1technical.net"
        },
        "author": "Balazs Szabo",
        "title": "Zak Brown is a \"massive fan' of Fernando Alonso",
        "description": "Ahead of Fernando Alonso's 400th F1 race, McLaren Racing's CEO Zak Brown has revealed that he has been a massive fan of the two-time F1 world champion.",
        "url": "https://www.f1technical.net/news/25688",
        "urlToImage": "https://f1tcdn.net/images/news/2018/alonso-mclaren.jpg",
        "publishedAt": "2024-10-27T10:00:00Z",
        "content": "By Balazs Szabo on 27 Oct 2024, 12:00\r\nAhead of Fernando Alonso's 400th F1 race, McLaren Racing's CEO Zak Brown has revealed that he has been a massive fan of the two-time F1 world champion.\r\nHaving \u2026 [+2320 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "SB Nation"
        },
        "author": "Mark Schofield",
        "title": "Ailing Fernando Alonso to miss media day at F1 S\u00e3o Paulo Grand Prix",
        "description": "Aston Martin driver Fernando Alonso to miss media day at F1 S\u00e3o Paulo Grand Prix as he deals with an infection",
        "url": "https://www.sbnation.com/formula-one/2024/10/30/24283745/f1-news-fernando-alonso-sao-paulo-grand-prix",
        "urlToImage": "https://cdn.vox-cdn.com/thumbor/wxUcWOuQ9cE_F2fPcwsCNdU-b7o=/0x280:4131x2443/fit-in/1200x630/cdn.vox-cdn.com/uploads/chorus_asset/file/25706740/2181382295.jpg",
        "publishedAt": "2024-10-30T16:39:05Z",
        "content": "Photo by Jared C. Tilton/Getty Images\r\n\n \n\n Aston Martin driver Fernando Alonso to miss media day at F1 S\u00e3o Paulo Grand Prix as he deals with an infection For the second race weekend in a row, vetera\u2026 [+1351 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "marca",
            "name": "Marca"
        },
        "author": "JOS\u00c9 LUIS RUIZ",
        "title": "Mick Schumacher, otro a\u00f1o m\u00e1s en el ostracismo",
        "description": "Mick Schumacher tuvo su oportunidad en la F1, pero lo cierto es que no ray\u00f3 a un gran nivel en su dos a\u00f1os en las filas de Haas. En 2021 concluy\u00f3 en 19\u00aa posici\u00f3n y en 2022 le fue a",
        "url": "https://www.marca.com/motor/formula1/2024/11/07/672ba0e846163f82b08b4587.html",
        "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/295da653b4a1105fa36ef69590da3b05/resize/1200/f/webp/assets/multimedia/imagenes/2024/11/06/17309103263050.jpg",
        "publishedAt": "2024-11-07T05:37:39Z",
        "content": "Mick Schumacher tuvo su oportunidad en la F1, pero lo cierto es que no ray\u00f3 a un gran nivel en su dos a\u00f1os en las filas de Haas. En 2021 concluy\u00f3 en 19\u00aa posici\u00f3n y en 2022 le fue algo mejor: acab\u00f3 16\u2026 [+2209 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "marca",
            "name": "Marca"
        },
        "author": "JAVIER PAZOS",
        "title": "Verstappen se\u00f1ala sin complejos: \"Tengo el pasaporte equivocado para quejarme\"",
        "description": "Max Verstappen y Lando Norris est\u00e1n siendo los claros protagonistas del Mundial de F\u00f3rmula 1 de este a\u00f1o, el de Red Bull y el de McLaren est\u00e1n en la recta final para alcanzar el t\u00ed",
        "url": "https://www.marca.com/motor/formula1/gp-mexico/2024/10/26/671cc2ee22601d4b1e8b457d.html",
        "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/c2d31bcda4ad465367dc83bdcea4aa47/resize/1200/f/webp/assets/multimedia/imagenes/2024/10/26/17299365664331.jpg",
        "publishedAt": "2024-10-26T11:35:56Z",
        "content": "Max Verstappen y Lando Norris est\u00e1n siendo los claros protagonistas del Mundial de F\u00f3rmula 1 de este a\u00f1o, el de Red Bull y el de McLaren est\u00e1n en la recta final para alcanzar el t\u00edtulo. Tras un tiemp\u2026 [+2335 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "BBC News"
        },
        "author": "Andrew Benson",
        "title": "Russell fastest as Bearman crashes with Albon in Mexico",
        "description": "Mercedes\u2019 George Russell sets the pace in a first practice session at the Mexico City Grand Prix punctuated by a heavy crash for Williams\u2019 Alex Albon.",
        "url": "https://www.bbc.com/sport/formula1/articles/c4gv54rdv07o",
        "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_sport/41d5/live/c9d5de80-9309-11ef-9504-b516e8b5f45f.jpg",
        "publishedAt": "2024-10-25T19:54:33Z",
        "content": "Mercedes George Russell set the pace in a first practice session at the Mexico City Grand Prix punctuated by a heavy crash for Williams Alex Albon.\r\nRussell was 0.317 seconds quicker than Ferraris Ca\u2026 [+2093 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Www.abc.es"
        },
        "author": "(abc)",
        "title": "F1 GP de Brasil: Horario y d\u00f3nde ver en televisi\u00f3n y online a Fernando Alonso y Carlos Sainz hoy",
        "description": "Lando Norris necesita lograr un gran resultado en Brasil para evitar que Max Verstappen , un rival al que calific\u00f3 de peligroso en M\u00e9xico el fin de semana pasado, se acerque cada vez m\u00e1s a un cuarto campeonato consecutivo de F\u00f3rmula 1. El piloto de McLaren ll\u2026",
        "url": "https://www.abc.es/deportes/formula-1/brasil-horario-ver-television-online-fernando-alonso-20241101063000-nt.html",
        "urlToImage": "https://s3.abcstatics.com/abc/www/multimedia/deportes/2024/10/31/1487943662-U72027585767coo-1024x512@diario_abc.JPG",
        "publishedAt": "2024-11-01T05:26:30Z",
        "content": "Lando Norris necesita lograr un gran resultado en Brasil para evitar que Max Verstappen, un rival al que calific\u00f3 de peligroso en M\u00e9xico el fin de semana pasado, se acerque cada vez m\u00e1s a un cuarto c\u2026 [+2487 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "marca",
            "name": "Marca"
        },
        "author": "POL HERMOSO",
        "title": "Aston Martin cierra el 'grifo'",
        "description": "Adi\u00f3s 2024, hola 2025. Esta es la mentalidad de Aston Martin para estas \u00faltimas tres carreras del Mundial de F1. Desde dentro del equipo ya aseguran que el AMR24, el monoplaza, se",
        "url": "https://www.marca.com/motor/formula1/2024/11/13/6734a10f268e3e40778b4571.html",
        "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/fe0b8e452c9e76456aef1826a344ee35/resize/1200/f/webp/assets/multimedia/imagenes/2024/11/13/17315020620521.jpg",
        "publishedAt": "2024-11-13T12:53:01Z",
        "content": "Adi\u00f3s 2024, hola 2025. Esta es la mentalidad de Aston Martin para estas \u00faltimas tres carreras del Mundial de F1. Desde dentro del equipo ya aseguran que el AMR24, el monoplaza, se va a quedar as\u00ed par\u2026 [+1966 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Mundodeportivo.com"
        },
        "author": "Fabio Marchi Vilches",
        "title": "Fernando Alonso y la competitividad llevada al extremo: \"Tambi\u00e9n lo odio fuera de la pista\"",
        "description": "Fernando Alonso es sin\u00f3nimo de competici\u00f3n. Odia perder, sea donde sea, incluso fuera de la F1, donde por ahora no dispone de un coche para ganar, pero s\u00ed lucha cada fin de semana para llevar su coche lo m\u00e1s arriba posible. Si tiene coche para ser 10\u00ba, quiere\u2026",
        "url": "https://www.mundodeportivo.com/motor/f1/20241024/1002339931/fernando-alonso-competitividad-llevada-extremo-dia-dia-odio-fuera-pista.html",
        "urlToImage": "https://www.mundodeportivo.com/files/og_thumbnail/files/fp/uploads/2024/09/13/66e46a91eda71.r_d.2030-1536-2216.jpeg",
        "publishedAt": "2024-10-24T18:43:04Z",
        "content": "Fernando Alonso es sin\u00f3nimo de competici\u00f3n. Odia perder, sea donde sea, incluso fuera de la F1, donde por ahora no dispone de un coche para ganar, pero s\u00ed lucha cada fin de semana para llevar su coch\u2026 [+6128 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Mundodeportivo.com"
        },
        "author": "Nicol\u00e1s V\u00e1zquez",
        "title": "\u00bfQui\u00e9n es Gabriel Bortoleto, y por qu\u00e9 es uno de los protegidos de Fernando Alonso?",
        "description": "La F\u00f3rmula 1 presenta una temporada 2025 repleta de cambios en las escuder\u00edas, Sauber Stake F1 Team era uno de los \u00faltimos equipos en confirmar su dupla de pilotos para la siguiente temporada. Finalmente en el d\u00eda de ayer confirmaron a su alineaci\u00f3n de piloto\u2026",
        "url": "https://www.mundodeportivo.com/motor/f1/20241106/1002348399/gabriel-bortoleto-protegidos-fernando-alonso.html",
        "urlToImage": "https://www.mundodeportivo.com/files/og_thumbnail/files/fp/uploads/2024/11/06/672b8f09a8e09.r_d.593-301-12000.jpeg",
        "publishedAt": "2024-11-06T16:38:38Z",
        "content": "La F\u00f3rmula 1 presenta una temporada 2025 repleta de cambios en las escuder\u00edas, Sauber Stake F1 Team era uno de los \u00faltimos equipos en confirmar su dupla de pilotos para la siguiente temporada. Finalm\u2026 [+4578 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Mundodeportivo.com"
        },
        "author": "Autor Redacci\u00f3n",
        "title": "Alonso: \"Espero estar bien f\u00edsicamente para el domingo\"",
        "description": "Fernando Alonso pudo disputar este viernes una segunda sesi\u00f3n de entrenamientos libres poco significativa en el Gran Premio de M\u00e9xico, en la que fue und\u00e9cimo pero en la que un accidente de George Russell cambi\u00f3 todos los planes y provoc\u00f3 que los tiempos no de\u2026",
        "url": "https://www.mundodeportivo.com/motor/f1/20241026/1002340884/alonso-espero-fisicamente-domingo.html",
        "urlToImage": "https://www.mundodeportivo.com/files/og_thumbnail/uploads/2024/10/26/671c8a4b5e1be.jpeg",
        "publishedAt": "2024-10-26T06:22:22Z",
        "content": "Fernando Alonso pudo disputar este viernes una segunda sesi\u00f3n de entrenamientos libres poco significativa en el Gran Premio de M\u00e9xico, en la que fue und\u00e9cimo pero en la que un accidente de George Rus\u2026 [+921 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Mundodeportivo.com"
        },
        "author": "EFE EFE",
        "title": "\"Es incre\u00edble todo lo que ha logrado Alonso\"",
        "description": "El piloto espa\u00f1ol Fernando Alonso, de Aston Martin, recibi\u00f3 este viernes elogios de los jefes de su escuder\u00eda, de Red Bull y de Haas, en la previa de su carrera 400 en la F\u00f3rmula Uno, que ser\u00e1 este domingo en el Gran Premio de M\u00e9xico.",
        "url": "https://www.mundodeportivo.com/motor/f1/20241026/1002340881/increible-logrado-alonso.html",
        "urlToImage": "https://www.mundodeportivo.com/files/og_thumbnail/files/fp/uploads/2024/10/21/67158e0aa8f98.r_d.2600-585-0.jpeg",
        "publishedAt": "2024-10-26T06:15:44Z",
        "content": "El piloto espa\u00f1ol Fernando Alonso, de Aston Martin, recibi\u00f3 este viernes elogios de los jefes de su escuder\u00eda, de Red Bull y de Haas, en la previa de su carrera 400 en la F\u00f3rmula Uno, que ser\u00e1 este d\u2026 [+1993 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Mundodeportivo.com"
        },
        "author": "EFE EFE",
        "title": "Una infecci\u00f3n intestinal retrasa el viaje de Alonso a Brasil",
        "description": "El espa\u00f1ol Fernando Alonso (Aston Martin), doble campe\u00f3n del mundo de F\u00f3rmula Uno, no atender\u00e1 a los medios durante este jueves, tal y como es habitual durante la jornada previa al arranque de un Gran Premio, en el de Sao Paulo (Brasil), el vig\u00e9simo de los 24\u2026",
        "url": "https://www.mundodeportivo.com/motor/f1/20241030/1002343901/alonso-problemas-intestinales-regreso-europa-atendera-medios-jueves.html",
        "urlToImage": "https://www.mundodeportivo.com/files/og_thumbnail/files/fp/uploads/2024/10/27/671eb1dbcc013.r_d.1863-1242-3221.jpeg",
        "publishedAt": "2024-10-30T17:17:07Z",
        "content": "El espa\u00f1ol Fernando Alonso (Aston Martin), doble campe\u00f3n del mundo de F\u00f3rmula Uno, no atender\u00e1 a los medios durante este jueves, tal y como es habitual durante la jornada previa al arranque de un Gra\u2026 [+833 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Mundodeportivo.com"
        },
        "author": "Nicol\u00e1s V\u00e1zquez",
        "title": "Franco Colapinto se sincera sobre pilotar contra Fernando Alonso: \"Es un shock pero...\"",
        "description": "La mayor revelaci\u00f3n de esta temporada en la F\u00f3rmula 1 tiene nombre y apellido. Franco Colapinto se subi\u00f3 en el Williams de Logan Sargent hace tan solo unos pocos Grandes Premios, pero ya ha sido capaz cautivar a la gran mayor\u00eda del entorno de F\u00f3rmula 1. Sin e\u2026",
        "url": "https://www.mundodeportivo.com/motor/f1/20241118/1002355398/franco-colapinto-sincera-sobre-pilotar-fernando-alonso-shock.html",
        "urlToImage": "https://www.mundodeportivo.com/files/og_thumbnail/uploads/2024/11/18/673b691f38928.jpeg",
        "publishedAt": "2024-11-18T16:48:00Z",
        "content": "La mayor revelaci\u00f3n de esta temporada en la F\u00f3rmula 1 tiene nombre y apellido. Franco Colapinto se subi\u00f3 en el Williams de Logan Sargent hace tan solo unos pocos Grandes Premios, pero ya ha sido capa\u2026 [+2417 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Huffingtonpost.es"
        },
        "author": "Rodrigo Carretero",
        "title": "\u00d3scar Puente se corona con su breve r\u00e9plica a este usuario que le preguntaba por Fernando Alonso",
        "description": "<![CDATA[<p>\u00d3scar Puente, ministro de Transportes, vive unos d\u00edas de \u00e9xito absoluto en las redes sociales, donde miles de personas est\u00e1n alabando las labores de comunicaci\u00f3n que est\u00e1 haciendo en la\u00a0gesti\u00f3n de la crisis por la DANA.wf_cms.rss.read_more]]>",
        "url": "https://www.huffingtonpost.es/virales/oscar-puente-corona-breve-replica-usuario-le-preguntaba-fernando-alonso.html",
        "urlToImage": "https://img.huffingtonpost.es/files/og_thumbnail/uploads/2024/11/06/el-mensaje-de-dani29755301-al-que-ha-respondido-oscar-puente.jpeg",
        "publishedAt": "2024-11-06T09:23:17Z",
        "content": "\u00d3scar Puente, ministro de Transportes, vive unos d\u00edas de \u00e9xito absoluto en las redes sociales, donde miles de personas est\u00e1n alabando las labores de comunicaci\u00f3n que est\u00e1 haciendo en la\u00a0gesti\u00f3n de la\u2026 [+930 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Sopitas.com"
        },
        "author": "Daniela B\u00e1rcenas",
        "title": "\u00bfCu\u00e1ndo regresa? Fernando Alonso ausente del primer d\u00eda de actividades del Gran Premio de M\u00e9xico por enfermedad",
        "description": "Aston Martin inform\u00f3 que Fernando Alonso no estar\u00e1 presente en la conferencia de prensa de cara al Gran Premio de M\u00e9xico debido a que no se...\nThe post \u00bfCu\u00e1ndo regresa? Fernando Alonso ausente del primer d\u00eda de actividades del Gran Premio de M\u00e9xico por enferm\u2026",
        "url": "https://www.sopitas.com/deportes/fernando-alonso-en-mexico-enfermo-gran-premio-ausente-regresa-practicas-libres/",
        "urlToImage": "https://www.sopitas.com/wp-content/uploads/2024/10/fernando-alonso-enfermo-gran-premio-mexico.png",
        "publishedAt": "2024-10-24T17:03:41Z",
        "content": "Lo que necesitas saber: \r\nEn el Gran Premio de M\u00e9xico del 2024, Fernando Alonso correr\u00e1 su carrera n\u00famero 400.\r\nAston Martin inform\u00f3 que Fernando Alonso no estar\u00e1 presente en la conferencia de prensa\u2026 [+1937 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Sopitas.com"
        },
        "author": "Daniela B\u00e1rcenas",
        "title": "La venganza de Moctezuma: Fernando Alonso se enferm\u00f3 en M\u00e9xico y no podr\u00e1 viajar a Brasil",
        "description": "Fernando Alonso no la paso tan bien en su viaje al Gran Premio de M\u00e9xico. Tuvo que ausentarse del d\u00eda de medios por enfermedad y abandon\u00f3...\nThe post La venganza de Moctezuma: Fernando Alonso se enferm\u00f3 en M\u00e9xico y no podr\u00e1 viajar a Brasil appeared first on S\u2026",
        "url": "https://www.sopitas.com/deportes/fernando-alonso-enfermo-mexico-viaje-retrasado-brasil/",
        "urlToImage": "https://www.sopitas.com/wp-content/uploads/2024/10/fernando-alonso-enfermo-brasil-gran-premio.png",
        "publishedAt": "2024-10-30T18:53:13Z",
        "content": "Lo que necesitas saber:\r\nEl piloto de reserva de Aston Martin es Felipe Drugovich, quien particip\u00f3 en las Pr\u00e1cticas Libres del Gran Premio de M\u00e9xico.\r\nFernando Alonso no la paso tan bien en su viaje \u2026 [+2049 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Mundodeportivo.com"
        },
        "author": "Autor Redacci\u00f3n",
        "title": "Alonso, ilusionado: \u201cEs una persona con la que debe ser interesante pasar el d\u00eda a d\u00eda\u201d",
        "description": "Fernando Alonso, bicampe\u00f3n de la F\u00f3rmula Uno, asegur\u00f3 este mi\u00e9rcoles que a pesar de tener m\u00e1s de dos d\u00e9cadas de carrera en la m\u00e1xima categor\u00eda del automovilismo, no tiene m\u00e1s facilidad para conducir que un novato.",
        "url": "https://www.mundodeportivo.com/motor/f1/20241024/1002339425/alonso-ilusionado-persona-debe-interesante-pasar-dia-dia.html",
        "urlToImage": "https://www.mundodeportivo.com/files/og_thumbnail/files/fp/uploads/2024/10/24/6719db2902db3.r_d.1200-805-5000.jpeg",
        "publishedAt": "2024-10-24T05:32:11Z",
        "content": "Fernando Alonso, bicampe\u00f3n de la F\u00f3rmula Uno, asegur\u00f3 este mi\u00e9rcoles que a pesar de tener m\u00e1s de dos d\u00e9cadas de carrera en la m\u00e1xima categor\u00eda del automovilismo, no tiene m\u00e1s facilidad para conducir \u2026 [+1916 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Mundodeportivo.com"
        },
        "author": "EFE EFE",
        "title": "Alonso reaparece en el circuito de Interlagos tras superar una infecci\u00f3n intestinal",
        "description": "Fernando Alonso (Aston Martin) reapareci\u00f3 este viernes en el 'paddock' del circuito de Interlagos, en Brasil, despu\u00e9s de tener que viajar a Europa para tratarse una infecci\u00f3n intestinal con un especialista.",
        "url": "https://www.mundodeportivo.com/motor/f1/20241101/1002345041/alonso-reaparece-circuito-interlagos-superar-infeccion-intestinal.html",
        "urlToImage": "https://www.mundodeportivo.com/files/og_thumbnail/uploads/2024/11/01/6724dd98b5e9c.jpeg",
        "publishedAt": "2024-11-01T13:55:00Z",
        "content": "Fernando Alonso (Aston Martin) reapareci\u00f3 este viernes en el 'paddock' del circuito de Interlagos, en Brasil, despu\u00e9s de tener que viajar a Europa para tratarse una infecci\u00f3n intestinal con un especi\u2026 [+1354 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Mundodeportivo.com"
        },
        "author": "EFE EFE",
        "title": "Alonso abandona en su GP 400: \"Tengo un sentimiento positivo a pesar del resultado\"",
        "description": "Fernando Alonso (Aston Martin) asegur\u00f3 este domingo que tuvo un buen fin de semana en el Gran Premio de M\u00e9xico, a pesar de abandonar la carrera en la vuelta 16 por un problema de enfriamiento en los frenos.",
        "url": "https://www.mundodeportivo.com/motor/f1/20241027/1002342022/alonso-abandona-gp-400-sentimiento-positivo-pesar-resultado.html",
        "urlToImage": "https://www.mundodeportivo.com/files/og_thumbnail/uploads/2024/10/27/671eb1dbcc013.jpeg",
        "publishedAt": "2024-10-27T21:34:41Z",
        "content": "Fernando Alonso (Aston Martin) asegur\u00f3 este domingo que tuvo un buen fin de semana en el Gran Premio de M\u00e9xico, a pesar de abandonar la carrera en la vuelta 16 por un problema de enfriamiento en los \u2026 [+1021 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Mundodeportivo.com"
        },
        "author": "Fabio Marchi Vilches",
        "title": "Alonso, sin tapujos: \"Ven\u00eda para la pole\"",
        "description": "Fernando Alonso avisaba el s\u00e1bado que estaba pilotando el 9\u00ba o 10\u00ba coche (de 10 en total), un monoplaza en la cola de la parrilla sin carga aerodin\u00e1mica ni agarre en curva, un coche inconducible, pero que no arrojaba la toalla, consciente de que en lluvia pod\u2026",
        "url": "https://www.mundodeportivo.com/motor/f1/20241103/1002346193/alonso-tapujos-venia-pole.html",
        "urlToImage": "https://www.mundodeportivo.com/files/og_thumbnail/uploads/2024/11/03/6727718cae436.jpeg",
        "publishedAt": "2024-11-03T12:55:12Z",
        "content": "Fernando Alonso avisaba el s\u00e1bado que estaba pilotando el 9\u00ba o 10\u00ba coche (de 10 en total), un monoplaza en la cola de la parrilla sin carga aerodin\u00e1mica ni agarre en curva, un coche inconducible, per\u2026 [+1891 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "marca",
            "name": "Marca"
        },
        "author": "RODRIGO V\u00c1ZQUEZ",
        "title": "As\u00ed est\u00e1 la pelea por entrar al Tour Finals de Barcelona",
        "description": "Varios jugadores pelean por un puesto en el \u00faltimo torneo de la temporada&nbsp;\u00a0 Leer",
        "url": "https://www.marca.com/padel/2024/11/12/asi-pelea-entrar-tour-finals-barcelona.html",
        "urlToImage": "https://e00-xlk-ue-marca.uecdn.es/files/phantom_desktop_1200w/uploads/2024/11/12/673352f18700c.jpeg",
        "publishedAt": "2024-11-12T14:24:43Z",
        "content": "Con la pelea por el n\u00famero uno ya cerrada y con pocas cosas en juego, solo queda centrarse en qui\u00e9nes estar\u00e1n presentes en la cita m\u00e1s importante del a\u00f1o en Premier Padel. Hace unos d\u00edas se anunci\u00f3 c\u2026 [+3613 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "autosport.com"
        },
        "author": "Jonathan Noble",
        "title": "Aston Martin's F1 struggles: Inside its \u201ctoughest\u201d season yet",
        "description": "Twelve months ago, Aston Martin left the Brazilian Grand Prix with a podium finish that pointed to the outfit finally having some answers about its car as it headed into the winter.Fast-forward to now and things could not be more different, as the squad left \u2026",
        "url": "https://www.autosport.com/f1/news/aston-martins-f1-struggles-inside-its-toughest-season-yet/10671667/",
        "urlToImage": "https://cdn-5.motorsport.com/images/amp/6zQ5EwJY/s6/fernando-alonso-aston-martin-a.jpg",
        "publishedAt": "2024-11-09T09:06:47Z",
        "content": "Twelve months ago, Aston Martin left the Brazilian Grand Prix with a podium finish that pointed to the outfit finally having some answers about its car as it headed into the winter.\r\nFast-forward to \u2026 [+7178 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Mundodeportivo.com"
        },
        "author": "Nicol\u00e1s V\u00e1zquez",
        "title": "Sainz y el impacto de Alonso en la F1: \"Mientras est\u00e9 \u00e9l...\"",
        "description": "Carlos Sainz ha concedido una entrevista a AutoSport en la que ha hablado de varios temas, incluyendo el papel que el madrile\u00f1o en la F\u00f3rmula 1 actual;\u00a0\"He ganado con Ferrari, pero mientras Fernando Alonso est\u00e9 en la F\u00f3rmula 1, siempre estar\u00e9 un poco a su som\u2026",
        "url": "https://www.mundodeportivo.com/motor/f1/20241114/1002352900/sainz-impacto-alonso-f1-este.html",
        "urlToImage": "https://www.mundodeportivo.com/files/og_thumbnail/uploads/2024/11/14/6735dfc174f3d.jpeg",
        "publishedAt": "2024-11-14T11:53:15Z",
        "content": "Carlos Sainz ha concedido una entrevista a AutoSport en la que ha hablado de varios temas, incluyendo el papel que el madrile\u00f1o en la F\u00f3rmula 1 actual;\u00a0\"He ganado con Ferrari, pero mientras Fernando \u2026 [+1774 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Www.abc.es"
        },
        "author": "(abc)",
        "title": "Clasificaci\u00f3n F1 GP M\u00e9xico, en directo: \u00faltima hora, resultado, pole y posici\u00f3n en parrilla de Fernando Alonso y Carlos Sainz hoy",
        "description": "Sigue en directo la clasificaci\u00f3n del GP de M\u00e9xico y los tiempos, posici\u00f3n en parrilla, la pole y resultados de Fernando Alonso, Carlos Sainz, Max Verstappen y Lewis Hamilton hoy.",
        "url": "https://www.abc.es/deportes/formula-1/clasificacion-mexico-directo-ultima-hora-resultado-pole-20241026230901-di.html",
        "urlToImage": "https://s1.abcstatics.com/abc/www/multimedia/deportes/2024/09/21/1478513331(2)-kecH-U60308888869210G-1200x840@diario_abc.jpg",
        "publishedAt": "2024-10-26T21:09:01Z",
        "content": "Sigue en directo la clasificaci\u00f3n del GP de M\u00e9xico y los tiempos, posici\u00f3n en parrilla, la pole y resultados de Fernando Alonso, Carlos Sainz, Max Verstappen y Lewis Hamilton hoy.\u00a1Pitlane abierto! \r\n\u2026 [+4389 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Mundodeportivo.com"
        },
        "author": "Celes Piedrabuena Morte",
        "title": "La desesperaci\u00f3n de Alonso al volante de su Aston Martin en el Gran Premio de Brasil",
        "description": "Sigue el via crucis para Aston Martin y especialmente para Fernando Alonso. Desde la octava posici\u00f3n de Singapur, Fernando ha finalizado 13\u00ba en el Circuito de Las Am\u00e9ricas de Estados Unidos y retirado en el Gran Premio de M\u00e9xico, y no parece que en el Gran Pr\u2026",
        "url": "https://www.mundodeportivo.com/motor/f1/20241102/1002345280/desesperacion-fernando-alonso-volante-aston-martin-gran-premio-brasil.html",
        "urlToImage": "https://www.mundodeportivo.com/files/og_thumbnail/files/fp/uploads/2024/11/01/67254ca5c4827.r_d.662-409-9174.jpeg",
        "publishedAt": "2024-11-02T06:00:00Z",
        "content": "Sigue el via crucis para Aston Martin y especialmente para Fernando Alonso. Desde la octava posici\u00f3n de Singapur, Fernando ha finalizado 13\u00ba en el Circuito de Las Am\u00e9ricas de Estados Unidos y retirad\u2026 [+2334 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "F1technical.net"
        },
        "author": "Balazs Szabo",
        "title": "Alonso attempts to run in FP2 despite illness",
        "description": "Ahead of his400th F1 race, Aston Martin has confirmed that Fernando Alonso will miss his media day obligations at the Mexican Grand Prix through illness.",
        "url": "https://www.f1technical.net/news/25680",
        "urlToImage": "https://f1tcdn.net/images/news/2024/austriangp-alonso.jpeg",
        "publishedAt": "2024-10-25T08:43:10Z",
        "content": "By Balazs Szabo on 25 Oct 2024, 10:43\r\nAhead of his400th F1 race, Aston Martin has confirmed that Fernando Alonso will miss his media day obligations at the Mexican Grand Prix through illness.\r\nThe t\u2026 [+564 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Mundodeportivo.com"
        },
        "author": "Fabio Marchi Vilches",
        "title": "Accidente de Alonso en pleno milagro en Brasil bajo la lluvia",
        "description": "Lo repet\u00eda Fernando Alonso. Una y otra vez. Est\u00e1 intentando hacer lo m\u00e1ximo con el que ahora es el 9\u00ba o 10\u00ba coche de la parrilla (de 10 equipos en total) y que en las pr\u00f3ximas carreras la cosa \"no va a cambiar, estaremos en la cola\". Pero dejaba claro que lo \u2026",
        "url": "https://www.mundodeportivo.com/motor/f1/20241103/1002346168/accidente-alonso-pleno-milagro-brasil-lluvia.html",
        "urlToImage": "https://www.mundodeportivo.com/files/og_thumbnail/files/fp/uploads/2024/11/03/672762ad5c91a.r_d.588-451-10381.jpeg",
        "publishedAt": "2024-11-03T11:55:37Z",
        "content": "Lo repet\u00eda Fernando Alonso. Una y otra vez. Est\u00e1 intentando hacer lo m\u00e1ximo con el que ahora es el 9\u00ba o 10\u00ba coche de la parrilla (de 10 equipos en total) y que en las pr\u00f3ximas carreras la cosa \"no va\u2026 [+2128 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Muyinteresante.com"
        },
        "author": "juancastroviejo",
        "title": "El asesinato de Federico Garc\u00eda Lorca que forj\u00f3 su inmortalidad",
        "description": "La guerra es el jard\u00edn de la muerte, pero sus flores no son todas iguales. Entre las miles de flores que seg\u00f3 la Guerra Civil espa\u00f1ola, pocas alcanzaron la repercusi\u00f3n que tuvo y sigue teniendo uno de los poetas m\u00e1s brillantes del siglo XX: Federico Garc\u00eda Lo\u2026",
        "url": "http://www.muyinteresante.com/historia/el-asesinato-de-federico-garcia-lorca-que-forjo-su-inmortalidad.html",
        "urlToImage": "https://www.muyinteresante.com/wp-content/uploads/sites/5/2024/11/El-poeta-y-dramaturgo-Federico-Garcia-Lorca-og.jpg",
        "publishedAt": "2024-11-06T14:32:33Z",
        "content": "Creado:\r\n6.11.2024 | 14:32\r\nActualizado:\r\n6.11.2024 | 16:05\r\nLa muerte no solo nos quita cuanto somos y tenemos, sino tambi\u00e9n cuanto podr\u00edamos llegar a ser y tener. En el caso de un artista joven y p\u2026 [+12664 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "el-mundo",
            "name": "El Mundo"
        },
        "author": "Miguel A. Herguedas",
        "title": "Carlos Sainz domina a placer en M\u00e9xico para cerrar su segunda victoria del a\u00f1o",
        "description": "El madrile\u00f1o, tras un gran adelantamiento sobre Verstappen, result\u00f3 inabordable para Norris y Leclerc. El jefe de filas de McLaren recorta 10 puntos a Verstappen, penalizado con 20 segundos.\u00a0Leer",
        "url": "https://www.elmundo.es/deportes/formula-1/2024/10/27/671e669521efa0b2048b459e.html",
        "urlToImage": "https://phantom-elmundo.unidadeditorial.es/2500f5e53b97aff81090f5fba5433bbc/resize/1200/f/webp/assets/multimedia/imagenes/2024/10/27/17300672620015.jpg",
        "publishedAt": "2024-10-27T22:18:32Z",
        "content": "Ni los rebufos en la salida, ni las insensatas artima\u00f1as de Max Verstappen, ni el baj\u00f3n postrero de Charles Leclerc ante Lando Norris importunaron la victoria de Carlos Sainz en el Aut\u00f3dromo Hermanos\u2026 [+4177 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "kicker"
        },
        "author": "kicker",
        "title": "Was Vettel oder Alonso nicht schafften: Titeltraum in Rot",
        "description": "Es ist sehr lange her. 2007 feierte Ferrari zuletzt einen Fahrer-Titel, ein Jahr sp\u00e4ter gewann die Scuderia die Team-WM. In diesem Jahr k\u00f6nnte sich eine gro\u00dfe Sehnsucht erf\u00fcllen.",
        "url": "https://www.kicker.de/was-vettel-oder-alonso-nicht-schafften-titeltraum-in-rot-1063364/artikel",
        "urlToImage": "https://derivates.kicker.de/image/upload/w_4000%2Ch_2250%2Cc_fill%2Cg_auto:subject/w_1200%2Cq_auto/v1/2024/10/29/9eecb9ee-f047-4012-903b-1bec4ecec61d.jpeg",
        "publishedAt": "2024-10-29T10:25:51Z",
        "content": "Es ist sehr lange her. 2007 feierte Ferrari zuletzt einen Fahrer-Titel, ein Jahr sp\u00e4ter gewann die Scuderia die Team-WM. In diesem Jahr k\u00f6nnte sich eine gro\u00dfe Sehnsucht erf\u00fcllen. \r\n F\u00fcr Charles Lecle\u2026 [+3806 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Www.abc.es"
        },
        "author": "(abc)",
        "title": "El equipo de Alonso destituye al dise\u00f1ador del Aston Martin que ha fracasado en 2024",
        "description": "Lawrence Stroll, el presidente de Aston Martin, ha demostrado una vez m\u00e1s que es un empresario de decisiones tajantes. Este mediod\u00eda la escuder\u00eda brit\u00e1nica ha anunciado la destituci\u00f3n de Dan Fallows, el responsable del dise\u00f1o de los coches verdes, que este cu\u2026",
        "url": "https://www.abc.es/deportes/formula-1/equipo-alonso-destituye-disenador-aston-martin-fracasado-20241112135552-nt.html",
        "urlToImage": "https://s2.abcstatics.com/abc/www/multimedia/deportes/2024/11/12/dan-U47356774673YRv-1024x512@diario_abc.jpg",
        "publishedAt": "2024-11-12T12:55:52Z",
        "content": "Lawrence Stroll, el presidente de Aston Martin, ha demostrado una vez m\u00e1s que es un empresario de decisiones tajantes. Este mediod\u00eda la escuder\u00eda brit\u00e1nica ha anunciado la destituci\u00f3n de Dan Fallows,\u2026 [+2302 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Diariomotor.com"
        },
        "author": "\u00c0lex Garcia",
        "title": "Carrera sprint an\u00f3nima para Carlos Sainz y Fernando Alonso en Interlagos",
        "description": "Muy poco que contar por parte de los pilotos espa\u00f1oles en la primera acci\u00f3n competitiva de la jornada en Interlagos, con una carrera sprint con muy poca acci\u00f3n para ellos y resultados poco destacables. Carlos Sainz mantuvo su quinta posici\u00f3n en parrilla desde\u2026",
        "url": "https://www.diariomotor.com/competicion/noticia/carrera-sprint-anonima-para-carlos-sainz-y-fernando-alonso-en-interlagos/",
        "urlToImage": "https://www.diariomotor.com/imagenes/2024/11/CarlosSainzGPBrasil2024Sprint-67263c34badea.jpeg?width=1200",
        "publishedAt": "2024-11-02T15:30:16Z",
        "content": "Muy poco que contar por parte de los pilotos espa\u00f1oles en la primera acci\u00f3n competitiva de la jornada en Interlagos, con una carrera sprint con muy poca acci\u00f3n para ellos y resultados poco destacable\u2026 [+2455 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Diariomotor.com"
        },
        "author": "\u00c0lex Garcia",
        "title": "Carlos Sainz reina en M\u00e9xico con retirada de Fernando Alonso en su carrera n\u00famero 400",
        "description": "Victoria incontestable de Carlos Sainz, que por primera vez en su carrera deportiva en la F\u00f3rmula 1 ha logrado ganar m\u00e1s de una vez en una misma temporada. El madrile\u00f1o encabez\u00f3 un gran d\u00eda para Ferrari en el que combinando su triunfo con el tercero de Charle\u2026",
        "url": "https://www.diariomotor.com/competicion/noticia/carlos-sainz-reina-en-mexico-con-retirada-de-fernando-alonso-en-su-carrera-numero-400/",
        "urlToImage": "https://www.diariomotor.com/imagenes/2024/10/CarlosSainzGPMexico2024V-671ebad6943e9.jpeg",
        "publishedAt": "2024-10-27T22:44:47Z",
        "content": "Victoria incontestable de Carlos Sainz, que por primera vez en su carrera deportiva en la F\u00f3rmula 1 ha logrado ganar m\u00e1s de una vez en una misma temporada. El madrile\u00f1o encabez\u00f3 un gran d\u00eda para Ferr\u2026 [+2908 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Abril.com.br"
        },
        "author": "Amanda Capuano",
        "title": "GP de S\u00e3o Paulo: Norris larga da pole e pode acirrar disputa pelo campeonato",
        "description": "Holand\u00eas que lidera a temporada vai saltar da 17\u00ba posi\u00e7\u00e3o e ter\u00e1 o seu principal oponente na temporada largando na frente do pelot\u00e3o",
        "url": "https://veja.abril.com.br/esporte/gp-de-sao-paulo-norris-larga-da-pole-e-pode-acirrar-disputa-pelo-campeonato",
        "urlToImage": "https://veja.abril.com.br/wp-content/uploads/2024/11/mclaren3.jpg?quality=70&strip=info&crop=1&resize=1080,565",
        "publishedAt": "2024-11-03T13:07:58Z",
        "content": "Black Friday: Assine a partir de 1,49/semanaContinua ap\u00f3s publicidade\r\nPor Amanda Capuano\r\n 3 nov 2024, 10h07 \r\nLando Norris durante o treino de classifica\u00e7\u00e3o do GP de S\u00e3o Paulo de F1\u00a0(McLaren/Instag\u2026 [+2241 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Diariomotor.com"
        },
        "author": "Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez",
        "title": "Carlos Sainz da alas a Ferrari y Fernando Alonso se queda sin metas",
        "description": "A las puertas de la Pole Position, sin embargo, Carlos Sainz es plenamente consciente de que la verdadera oportunidad puede que se le abra este domingo, cuando en carrera se espera que el Ferrari trate mucho mejor los neum\u00e1ticos que el Mercedes. Sin embargo, \u2026",
        "url": "https://www.diariomotor.com/competicion/noticia/carlos-sainz-esperanza-ferrari-las-vegas/",
        "urlToImage": "https://www.diariomotor.com/imagenes/2024/11/las-vegas-clasificacion-2024-f1-espanoles-1-67419a237f04d.jpg?width=1200",
        "publishedAt": "2024-11-23T09:03:24Z",
        "content": "A las puertas de la Pole Position, sin embargo, Carlos Sainz es plenamente consciente de que la verdadera oportunidad puede que se le abra este domingo, cuando en carrera se espera que el Ferrari tra\u2026 [+3847 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "N-tv.de"
        },
        "author": "n-tv NACHRICHTEN",
        "title": "Unglaubliche 400 Rennen: Vor Meilenstein macht Alonso der Formel 1 eine Liebeserkl\u00e4rung",
        "description": "Er liefert sich mit Michael Schumacher wilde Duelle, er gewinnt WM-Titel und erlebt gro\u00dfe Entt\u00e4uschungen. Nun steht f\u00fcr Fernando Alonso das 400. Rennen in der Formel 1 an. Ans Aufh\u00f6ren denkt der Altstar nicht.",
        "url": "https://www.n-tv.de/sport/formel1/Vor-Meilenstein-macht-Alonso-der-Formel-1-eine-Liebeserklaerung-article25313450.html",
        "urlToImage": "https://bilder1.n-tv.de/img/incoming/crop25313452/1081326365-cImg_16_9-w1200/1c3dcbfab2419383a6f7006cd4d53daa.jpg",
        "publishedAt": "2024-10-24T17:52:12Z",
        "content": "Er liefert sich mit Michael Schumacher wilde Duelle, er gewinnt WM-Titel und erlebt gro\u00dfe Entt\u00e4uschungen. Nun steht f\u00fcr Fernando Alonso das 400. Rennen in der Formel 1 an. Ans Aufh\u00f6ren denkt der Alts\u2026 [+3108 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Mundodeportivo.com"
        },
        "author": "Celes Piedrabuena Morte",
        "title": "Colapinto echa a Fernando Alonso de la SQ2 de la carrera al sprint en el Gran Premio de Brasil",
        "description": "Parec\u00eda que el Aston Martin de Fernando Alonso empezaba bien el Gran Premio de Brasil de la F1 al marcar el noveno mejor tiempo en los Libres disputados en el Circuito de Interlagos, pero estas buenas sensaciones se acababan de un plumazo en la primera tanda \u2026",
        "url": "https://www.mundodeportivo.com/motor/f1/20241101/1002345199/colapinto-echa-fernando-alonso-sq2-carrera-sprint-gran-premio-brasil.html",
        "urlToImage": "https://www.mundodeportivo.com/files/og_thumbnail/files/fp/uploads/2024/11/01/6725267279c00.r_d.2510-1840-2542.jpeg",
        "publishedAt": "2024-11-01T19:08:17Z",
        "content": "Parec\u00eda que el Aston Martin de Fernando Alonso empezaba bien el Gran Premio de Brasil de la F1 al marcar el noveno mejor tiempo en los Libres disputados en el Circuito de Interlagos, pero estas buena\u2026 [+908 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Mundodeportivo.com"
        },
        "author": "Fabio Marchi Vilches",
        "title": "Horner revela lo cerca que estuvo Alonso de fichar por Red Bull: \"Nos reunimos\"",
        "description": "Christian Horner, Team Principal de Red Bull, alab\u00f3 a Fernando Alonso en el GP de M\u00e9xico, donde el asturiano celebra su Gran Premio n\u00famero 400 en la F1. El jefe del equipo de Milton Keynes destac\u00f3 el hambre y competitividad del ovetense y record\u00f3 las m\u00faltiple\u2026",
        "url": "https://www.mundodeportivo.com/motor/f1/20241027/1002341321/horner-revela-cerca-estuvo-alonso-fichar-red-bull-reunimos-parte-trasera-coche.html",
        "urlToImage": "https://www.mundodeportivo.com/files/og_thumbnail/files/fp/uploads/2024/07/19/669a651c20e29.r_d.3046-1796-0.jpeg",
        "publishedAt": "2024-10-27T06:00:00Z",
        "content": "Christian Horner, Team Principal de Red Bull, alab\u00f3 a Fernando Alonso en el GP de M\u00e9xico, donde el asturiano celebra su Gran Premio n\u00famero 400 en la F1. El jefe del equipo de Milton Keynes destac\u00f3 el\u2026 [+3163 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Mundodeportivo.com"
        },
        "author": "Fabio Marchi Vilches",
        "title": "Alonso, visiblemente emocionado y roto: \"Hab\u00eda que acabar por la gente de Valencia\"",
        "description": "Fernando Alonso termin\u00f3 14\u00ba en el GP de Brasil de F1 2024. Pero hoy, el resultado era lo de menos. El asturiano lo intent\u00f3 todo para lograr unos puntos muy dif\u00edciles, primero brillando en lluvia en la clasificaci\u00f3n matinal, arriesgando al m\u00e1ximo para meterse \u2026",
        "url": "https://www.mundodeportivo.com/motor/f1/20241103/1002346479/alonso-visiblemente-emocionado-roto-habia-acabar-gente-valencia.html",
        "urlToImage": "https://www.mundodeportivo.com/files/og_thumbnail/uploads/2024/11/03/6727c82e5188a.jpeg",
        "publishedAt": "2024-11-03T19:08:36Z",
        "content": "Fernando Alonso termin\u00f3 14\u00ba en el GP de Brasil de F1 2024. Pero hoy, el resultado era lo de menos. El asturiano lo intent\u00f3 todo para lograr unos puntos muy dif\u00edciles, primero brillando en lluvia en l\u2026 [+2761 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "marca",
            "name": "Marca"
        },
        "author": "POL HERMOSO",
        "title": "El cargo de Newey evidencia la extrema confianza que Aston Martin tiene en \u00e9l",
        "description": "Confianza ciega en \u00e9l. Aston Martin tiene toda su ilusi\u00f3n puesta en 2026, a\u00f1o en el que cambia la normativa y a\u00f1o en el que se empezar\u00e1 a notar la presencia de Adrian Newey, que no",
        "url": "https://www.marca.com/motor/formula1/2024/11/19/673b9564e2704eb0588b4603.html",
        "urlToImage": "https://phantom-marca.unidadeditorial.es/ab3373726bd9d46c114b8b7cc5a0ddd1/resize/1200/f/webp/assets/multimedia/imagenes/2024/11/18/17319579204302.jpg",
        "publishedAt": "2024-11-19T06:39:33Z",
        "content": "Confianza ciega en \u00e9l. Aston Martin tiene toda su ilusi\u00f3n puesta en 2026, a\u00f1o en el que cambia la normativa y a\u00f1o en el que se empezar\u00e1 a notar la presencia de Adrian Newey, que no podr\u00e1 trabajar tan\u2026 [+2790 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Olhardigital.com.br"
        },
        "author": "Rodrigo Mozelli",
        "title": "Atl\u00e9tico/MG x Internacional: onde assistir, hor\u00e1rio e escala\u00e7\u00f5es do jogo do Brasileir\u00e3o",
        "description": "Confronto \u00e9 v\u00e1lido pela 31\u00aa rodada do Brasileir\u00e3o Betano 2024\nO post Atl\u00e9tico/MG x Internacional: onde assistir, hor\u00e1rio e escala\u00e7\u00f5es do jogo do Brasileir\u00e3o apareceu primeiro em Olhar Digital.",
        "url": "https://olhardigital.com.br/2024/10/26/internet-e-redes-sociais/atletico-mg-x-internacional-onde-assistir-horario-e-escalacoes-do-jogo-do-brasileirao/",
        "urlToImage": "https://img.odcdn.com.br/wp-content/uploads/2024/10/atletico_mg_internacional.png",
        "publishedAt": "2024-10-26T08:50:00Z",
        "content": "Neste s\u00e1bado (26), Atl\u00e9tico/MG e Internacional fazem duelo v\u00e1lido pela 31\u00aa rodada do Brasileir\u00e3o Betano 2024. O confronto acontece \u00e0s 19h (hor\u00e1rio de\u00a0Bras\u00edlia), na Arena MRV, em Belo Horizonte (MG).\r\u2026 [+2421 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Mundodeportivo.com"
        },
        "author": "Fabio Marchi Vilches",
        "title": "Este es el dineral que cuesta el volante con el que pilota Fernando Alonso en la F1",
        "description": "El volante de un F1 es algo as\u00ed como un ordenador a bordo para los pilotos. En \u00e9l, el atleta puede cambiar decenas de par\u00e1metros de su coche a tiempo real para extraer el m\u00e1ximo potencial del coche en cada curva. Con decenas de botones y una pantalla central,\u2026",
        "url": "https://www.mundodeportivo.com/motor/f1/20241026/1002340696/dineral-cuesta-volante-pilota-fernando-alonso-f1.html",
        "urlToImage": "https://www.mundodeportivo.com/files/og_thumbnail/files/fp/uploads/2024/09/14/66e59cb53d96d.r_d.2079-1143-0.jpeg",
        "publishedAt": "2024-10-26T05:00:00Z",
        "content": "El volante de un F1 es algo as\u00ed como un ordenador a bordo para los pilotos. En \u00e9l, el atleta puede cambiar decenas de par\u00e1metros de su coche a tiempo real para extraer el m\u00e1ximo potencial del coche e\u2026 [+4684 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "autosport.com"
        },
        "author": "Ewan Gale",
        "title": "How Shwartzman joined Button in unwanted F1 club",
        "description": "First practice for the Mexico Grand Prix saw five rookies take to the wheel, but the 60-minute session didn't go smoothly for two drivers.Oliver Bearman took charge of Charles Leclerc's Ferrari at the Autodromo Hermanos Rodriguez but was involved in a tangle \u2026",
        "url": "https://www.autosport.com/f1/news/how-shwartzman-joined-button-in-unwanted-exclusive-f1-club/10666796/",
        "urlToImage": "https://cdn-5.motorsport.com/images/amp/YN1REBJ2/s6/robert-shwartzman-stake-f1-tea-2.jpg",
        "publishedAt": "2024-10-26T11:32:12Z",
        "content": "First practice for the Mexico Grand Prix saw five rookies take to the wheel, but the 60-minute session didn't go smoothly for two drivers.\r\nOliver Bearman took charge of Charles Leclerc's Ferrari at \u2026 [+2128 chars]"
    }
]